{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["Panel \u015bcienny ogrodowy \u00c4PPLAR\u00d6. Drewniany, bejcowany na br\u0105zowo. Odporny na warunki atmosferyczne. Zobacz sezonow\u0105 ofert\u0119 IKEA na meble i akcesoria ogrodowe!\nSzeroko\u015b\u0107: 80 cm\nWysoko\u015b\u0107: 158 cm\n\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lita akacja, Bejca akrylowaHak:stal, galwanizowaneCzyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a. Wytrzyj do sucha czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Konserwacja: By zabezpieczy\u0107 powierzchni\u0119 przed wysychaniem, pop\u0119kaniem i przedostaniem si\u0119 wilgoci do drewna zalecamy regularne ponowne bejcowanie mebli, np. raz lub dwa razy w roku.\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lita akacja, Bejca akrylowaHak:stal, galwanizowane\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lita akacja, Bejca akrylowa\nHak:stal, galwanizowane\nCzyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a. Wytrzyj do sucha czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Konserwacja: By zabezpieczy\u0107 powierzchni\u0119 przed wysychaniem, pop\u0119kaniem i przedostaniem si\u0119 wilgoci do drewna zalecamy regularne ponowne bejcowanie mebli, np. raz lub dwa razy w roku.", "Panel \u015bcienny ogrodowy \u00c4PPLAR\u00d6"], "targetLanguageCode": "ru"}