{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["STENSELE St\u00f3\u0142, jasnoszary, jasnoszary. Wysoko\u015b\u0107: 75 cm. Przy tym stole mo\u017cesz pracowa\u0107, je\u015b\u0107 lub organizowa\u0107 spotkania. Opiera\u0107 si\u0119 o niego, siada\u0107 na nim, przesuwa\u0107, uderza\u0107 i zalewa\u0107 - rok po roku. IKEA -  Dodaj do listy zakup\u00f3w  \nWysoko\u015b\u0107: 75 cm\n\u015arednica: 70 cm\n\nPodstawa sto\u0142uPodstawa:aluminium, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaNoga/ Szyna:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaBlatP\u0142yta wi\u00f3rowa, laminat, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, laminatPodstawa sto\u0142u/blatWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Dla zapewnienia najwy\u017cszej jako\u015bci, w razie potrzeby dokr\u0119\u0107 \u015bruby.\nPodstawa sto\u0142uPodstawa:aluminium, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaNoga/ Szyna:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nPodstawa:aluminium, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nNoga/ Szyna:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nBlatP\u0142yta wi\u00f3rowa, laminat, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, laminat\nP\u0142yta wi\u00f3rowa, laminat, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, laminat\nPodstawa sto\u0142u/blatWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Dla zapewnienia najwy\u017cszej jako\u015bci, w razie potrzeby dokr\u0119\u0107 \u015bruby.", "STENSELE St\u00f3\u0142, jasnoszary, jasnoszary"], "targetLanguageCode": "ru"}