{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["KNALLA Torba, czarny, bia\u0142y. D\u0142ugo\u015b\u0107: 40 cm. Doskonale nadaje si\u0119 do przenoszenia wi\u0119kszo\u015bci rzeczy, od prania i zakup\u00f3w spo\u017cywczych po artyku\u0142y do recyklingu. Zawarto\u015b\u0107 nie wypadnie, nawet upadnie torba, bo g\u00f3ra jest zamykana na zamek. IKEA -  Zam\u00f3w tutaj  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 40 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 25 cm\nWysoko\u015b\u0107: 47 cm\nMaksymalne obci\u0105\u017cenie: 10 kg\nPojemno\u015b\u0107: 47 l\n\nTkanina/ Ta\u015bma tapicerska:100% polipropylenZamek b\u0142yskawiczny:cynkPra\u0107 r\u0119cznie w zimnej wodzie (30 stopni).Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.\nTkanina/ Ta\u015bma tapicerska:100% polipropylenZamek b\u0142yskawiczny:cynk\nTkanina/ Ta\u015bma tapicerska:100% polipropylen\nZamek b\u0142yskawiczny:cynk\nPra\u0107 r\u0119cznie w zimnej wodzie (30 stopni).Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.", "KNALLA Torba, czarny, bia\u0142y"], "targetLanguageCode": "ru"}