{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["MAJGULL Zas\u0142ony zaciemniaj\u0105ce, 1 para, jasnoszary, 145x300 cm. D\u0142ugo\u015b\u0107: 300 cm. Skutecznie chroni przed przeci\u0105gami zim\u0105 i gor\u0105cem latem. Zas\u0142ony mo\u017cna stosowa\u0107 na karniszach lub szynach. IKEA -  Dodaj do listy zakup\u00f3w  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 300 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 145 cm\nWaga: 2.50 kg\nPowierzchnia: 4.35 m\u00b2\nIlo\u015b\u0107 w opakowaniu: 2 szt.\n\n100% poliester (min. 90% z recyklingu)Kurczenie: maksymalnie 4%.Pra\u0107 w pralce w temperaturze maksymalnej 30\u00b0C, program dla rzeczy delikatnychNie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.\n100% poliester (min. 90% z recyklingu)\n100% poliester (min. 90% z recyklingu)\nKurczenie: maksymalnie 4%.Pra\u0107 w pralce w temperaturze maksymalnej 30\u00b0C, program dla rzeczy delikatnychNie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.", "MAJGULL Zas\u0142ony zaciemniaj\u0105ce, 1 para, jasnoszary, 145x300 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}