{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["KULLEN Komoda, 2 szuflady, czarnybr\u0105z, 35x49 cm Mo\u017cna tak\u017ce u\u017cywa\u0107 jako stolik nocny.\nSzeroko\u015b\u0107: 35 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 40 cm\nWysoko\u015b\u0107: 49 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 szuflady (wewn\u0119trzna): 34 cm\n\nPanel g\u00f3rny/ Panel boczny:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywaPanel tylny:P\u0142yta pil\u015bniowaPrz\u00f3d coko\u0142u/ Szyna wzmocniona, prz\u00f3d/ Prz\u00f3d szuflady:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowaTy\u0142 coko\u0142u:P\u0142yta wi\u00f3rowaDno szuflady:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowaWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nPanel g\u00f3rny/ Panel boczny:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywaPanel tylny:P\u0142yta pil\u015bniowaPrz\u00f3d coko\u0142u/ Szyna wzmocniona, prz\u00f3d/ Prz\u00f3d szuflady:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowaTy\u0142 coko\u0142u:P\u0142yta wi\u00f3rowaDno szuflady:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa\nPanel g\u00f3rny/ Panel boczny:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa\nPanel tylny:P\u0142yta pil\u015bniowa\nPrz\u00f3d coko\u0142u/ Szyna wzmocniona, prz\u00f3d/ Prz\u00f3d szuflady:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowa\nTy\u0142 coko\u0142u:P\u0142yta wi\u00f3rowa\nDno szuflady:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa\nWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "KULLEN Komoda, 2 szuflady, czarnybr\u0105z, 35x49 cm Mo\u017cna tak\u017ce u\u017cywa\u0107 jako stolik nocny"], "targetLanguageCode": "ru"}