{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["TORNVIKEN P\u00f3\u0142ka \u015bcienna, kremowy. Szeroko\u015b\u0107: 60 cm. P\u00f3\u0142ka \u015bcienna u\u0142atwia si\u0119ganie po rzeczy u\u017cywane na co dzie\u0144. Bezp\u0142atna gwarancja 25 lat. IKEA -  Kupuj dzisiaj  \nSzeroko\u015b\u0107: 60 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 30.0 cm\nWysoko\u015b\u0107: 100 cm\n\nRama/ Szyna \u015bcienna:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowaP\u00f3\u0142ka:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Farba akrylowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, Farba akrylowaPanel dolny:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Farba akrylowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywaPanel tylny:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa, Farba akrylowaWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.\nRama/ Szyna \u015bcienna:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowaP\u00f3\u0142ka:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Farba akrylowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, Farba akrylowaPanel dolny:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Farba akrylowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywaPanel tylny:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa, Farba akrylowa\nRama/ Szyna \u015bcienna:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa\nP\u00f3\u0142ka:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Farba akrylowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, Farba akrylowa\nPanel dolny:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Farba akrylowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa\nPanel tylny:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa, Farba akrylowa\nWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.", "TORNVIKEN P\u00f3\u0142ka \u015bcienna, kremowy"], "targetLanguageCode": "ru"}