{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["VINTER 2020 Ozdoba, bombka, szk\u0142o czerwony, 6 cm \u0141atwe do zawieszenia, poniewa\u017c do\u0142\u0105czone s\u0105 wst\u0105\u017cki. Dzi\u0119ki ozdobnym bombkom w r\u00f3\u017cnych stylach i kolorach szybko i \u0142atwo stworzysz \u015bwi\u0105teczn\u0105 atmosfer\u0119 - przez ca\u0142y rok.\n\u015arednica: 6 cm\nIlo\u015b\u0107 w opakowaniu: 20 szt.\n\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:szk\u0142oCz\u0119\u015bci metalowe:aluminium, stal nierdzewna\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:szk\u0142oCz\u0119\u015bci metalowe:aluminium, stal nierdzewna\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:szk\u0142o\nCz\u0119\u015bci metalowe:aluminium, stal nierdzewna", "VINTER 2020 Ozdoba, bombka, szk\u0142o czerwony, 6 cm \u0141atwe do zawieszenia, poniewa\u017c do\u0142\u0105czone s\u0105 wst\u0105\u017cki"], "targetLanguageCode": "ru"}