{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["GUNDE Krzes\u0142o sk\u0142adane, bia\u0142y. Przetestowano dla: 100 kg. Krzes\u0142o mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107, aby zajmowa\u0142o mniej miejsca, kiedy nie jest u\u017cywane. Mo\u017cna wygodnie przenosi\u0107 i zawiesi\u0107 na \u015bcianie dzi\u0119ki wyci\u0119tym uchwytom na oparciu. IKEA -  Zam\u00f3w ju\u017c dzi\u015b  \nPrzetestowano dla: 100 kg\nSzeroko\u015b\u0107: 41 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 45 cm\nWysoko\u015b\u0107: 78 cm\nSzeroko\u015b\u0107 siedziska: 37 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 siedziska: 34 cm\nWysoko\u015b\u0107 siedziska: 45 cm\n\nRama:Stal GalwanizowanaSiedzisko i ty\u0142:Tworzywo polipropylenowePrzeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cymWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nRama:Stal GalwanizowanaSiedzisko i ty\u0142:Tworzywo polipropylenowe\nRama:Stal Galwanizowana\nSiedzisko i ty\u0142:Tworzywo polipropylenowe\nPrzeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cymWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "GUNDE Krzes\u0142o sk\u0142adane, bia\u0142y"], "targetLanguageCode": "ru"}