{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["TOSTER\u00d6 Torba na poduszki, czarny, 62x62 cm. D\u0142ugo\u015b\u0107: 62 cm. Torba do przechowywania TOSTER\u00d6 zabezpieczy nieu\u017cywane poduchy ogrodowe przed deszczem, s\u0142o\u0144cem, brudem i py\u0142kami kwiat\u00f3w. Zabezpieczanie poduch ogrodowych w torbie do przechowywania to prosty i skuteczny spos\u00f3b, aby d\u0142u\u017cej zachowa\u0142y \u015bwie\u017co\u015b\u0107 i wygl\u0105da\u0142y jak nowe. IKEA -  Dodaj do koszyka  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 62 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 62 cm\nWysoko\u015b\u0107: 25 cm\n\nTorba/ Torba/ Torba:100% poliesterTkanina:100% poliester, guma syntetycznaTorba powinna by\u0107 umieszczona w pomieszczeniu, nie w bezpo\u015brednim kontakcie z pod\u0142o\u017cem lub pod\u0142og\u0105.PokryciePra\u0107 r\u0119cznie w temperaturze maks. 40\u00b0C.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.\nTorba/ Torba/ Torba:100% poliesterTkanina:100% poliester, guma syntetyczna\nTorba/ Torba/ Torba:100% poliester\nTkanina:100% poliester, guma syntetyczna\nTorba powinna by\u0107 umieszczona w pomieszczeniu, nie w bezpo\u015brednim kontakcie z pod\u0142o\u017cem lub pod\u0142og\u0105.\nPokryciePra\u0107 r\u0119cznie w temperaturze maks. 40\u00b0C.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.", "TOSTER\u00d6 Torba na poduszki, czarny, 62x62 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}