{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["L\u00c4CK\u00d6 Rega\u0142, ogrodowy, szary. Szeroko\u015b\u0107: 61 cm. Dzi\u0119ki regulowanym nogom stoi stabilnie tak\u017ce na nier\u00f3wnej pod\u0142odze.  Materia\u0142, z kt\u00f3rego wykonane s\u0105 meble ogrodowe, nie wymaga konserwacji. IKEA -  Kupuj online lub w sklepie  \nSzeroko\u015b\u0107: 61 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 32 cm\nWysoko\u015b\u0107: 160 cm\nObci\u0105\u017cenie p\u00f3\u0142ki: 24 kg\n\nRama/ P\u00f3\u0142ka:stal, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowaPodstawa:stal, Tworzywo polipropylenowe, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowaCzyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a.Piel\u0119gnacja: nie wymaga specjalnego traktowania.Przechowywanie: Je\u015bli mo\u017cliwe, przechowuj mebel w suchym i ch\u0142odnym miejscu w pomieszczeniu. Je\u015bli trzymasz go na zewn\u0105trz, postaw w pozycji przechylonej lub najlepiej u\u017cyj wodoodpornych pokrowc\u00f3w. Zapewnij dobr\u0105 wentylacj\u0119 i zapobiegaj wilgoci.\nRama/ P\u00f3\u0142ka:stal, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowaPodstawa:stal, Tworzywo polipropylenowe, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nRama/ P\u00f3\u0142ka:stal, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nPodstawa:stal, Tworzywo polipropylenowe, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nCzyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a.Piel\u0119gnacja: nie wymaga specjalnego traktowania.Przechowywanie: Je\u015bli mo\u017cliwe, przechowuj mebel w suchym i ch\u0142odnym miejscu w pomieszczeniu. Je\u015bli trzymasz go na zewn\u0105trz, postaw w pozycji przechylonej lub najlepiej u\u017cyj wodoodpornych pokrowc\u00f3w. Zapewnij dobr\u0105 wentylacj\u0119 i zapobiegaj wilgoci.", "L\u00c4CK\u00d6 Rega\u0142, ogrodowy, szary"], "targetLanguageCode": "ru"}