{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["LEN Prze\u015bcierad\u0142o dzieci\u0119ce, bia\u0142y, 60x120 cm. D\u0142ugo\u015b\u0107: 120 cm. Uwa\u017casz, \u017ce \u015bcielenie \u0142\u00f3\u017cka to m\u0119ka? Nast\u0119pnym razem wypr\u00f3buj prze\u015bcierad\u0142o z gumk\u0105. \u0141atwo naci\u0105gn\u0105\u0107 go na materac i jest bezpieczny dla dziecka, bo elastyczna ta\u015bma przytrzymuje prze\u015bcierad\u0142o na miejscu. IKEA -  Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y produktu  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 120 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 60 cm\nIlo\u015b\u0107 w opakowaniu: 2 szt.\n\n100% bawe\u0142naPra\u0107 w pralce maks. 60\u00b0C, program normalny.Nie wybiela\u0107.Mo\u017cna suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej, normalna temperatura (maks. 80\u00b0C).Prasowa\u0107, maks. 200\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.Kurczenie 5%\n100% bawe\u0142na\n100% bawe\u0142na\nPra\u0107 w pralce maks. 60\u00b0C, program normalny.Nie wybiela\u0107.Mo\u017cna suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej, normalna temperatura (maks. 80\u00b0C).Prasowa\u0107, maks. 200\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.Kurczenie 5%", "LEN Prze\u015bcierad\u0142o dzieci\u0119ce, bia\u0142y, 60x120 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}