{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["RANARP Lampa sufitowa, 3 reflektory, czarny. Maks.: 6 Wat. W prosty spos\u00f3b mo\u017cesz skierowa\u0107 \u015bwiat\u0142o w r\u00f3\u017cne miejsca, poniewa\u017c ka\u017cdy reflektor mo\u017cna regulowa\u0107 indywidualnie. IKEA -  Dodaj do listy zakup\u00f3w  \nMaks.: 6 Wat\nD\u0142ugo\u015b\u0107: 74 cm\n\u015arednica klosza: 11 cm\n\nRozeta sufitowa/ Element do monta\u017cu sufitowego:stal, Pow\u0142oka proszkowaZ\u0142\u0105cze obrotowe:cynk, farbaRurka/ Uchwyt klosza:stal, farbaKlosz:stal, Pow\u0142oka proszkowa, farbaPuszka po\u0142\u0105czeniowa:Tworzywo polipropylenoweWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105\nRozeta sufitowa/ Element do monta\u017cu sufitowego:stal, Pow\u0142oka proszkowaZ\u0142\u0105cze obrotowe:cynk, farbaRurka/ Uchwyt klosza:stal, farbaKlosz:stal, Pow\u0142oka proszkowa, farbaPuszka po\u0142\u0105czeniowa:Tworzywo polipropylenowe\nRozeta sufitowa/ Element do monta\u017cu sufitowego:stal, Pow\u0142oka proszkowa\nZ\u0142\u0105cze obrotowe:cynk, farba\nRurka/ Uchwyt klosza:stal, farba\nKlosz:stal, Pow\u0142oka proszkowa, farba\nPuszka po\u0142\u0105czeniowa:Tworzywo polipropylenowe\nWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105", "RANARP Lampa sufitowa, 3 reflektory, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}