{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["Pokrowiec na meble ogrodowe TOSTER\u00d6. Wymiary: 100x70 cm. Wykonany z czarnego materia\u0142u. Szeroki wyb\u00f3r mebli ogrodowych i pokrowc\u00f3w. Zobacz ofert\u0119 IKEA!\nD\u0142ugo\u015b\u0107: 100 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 70 cm\nWysoko\u015b\u0107: 90 cm\n\nTkanina:100% poliester, guma syntetycznaTorba/ Torba/ Torba:100% poliesterBy unikn\u0105\u0107 tworzenia si\u0119 skroplonej pary, pozostaw niewielki otw\u00f3r na dole, by umo\u017cliwi\u0107 cyrkulacj\u0119 powietrza.Przed za\u0142o\u017ceniem pokrowca upewnij si\u0119, czy mebel jest ca\u0142kowicie suchy.PokryciePra\u0107 r\u0119cznie w temperaturze maks. 40\u00b0C.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.\nTkanina:100% poliester, guma syntetycznaTorba/ Torba/ Torba:100% poliester\nTkanina:100% poliester, guma syntetyczna\nTorba/ Torba/ Torba:100% poliester\nBy unikn\u0105\u0107 tworzenia si\u0119 skroplonej pary, pozostaw niewielki otw\u00f3r na dole, by umo\u017cliwi\u0107 cyrkulacj\u0119 powietrza.Przed za\u0142o\u017ceniem pokrowca upewnij si\u0119, czy mebel jest ca\u0142kowicie suchy.\nPokryciePra\u0107 r\u0119cznie w temperaturze maks. 40\u00b0C.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.", "Pokrowiec na meble ogrodowe TOSTER\u00d6"], "targetLanguageCode": "ru"}