{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["BOTKYRKA P\u00f3\u0142ka \u015bcienna, bia\u0142y, 80x20 cm. Szeroko\u015b\u0107: 80 cm. P\u00f3\u0142ka \u015bcienna u\u0142atwia si\u0119ganie po rzeczy u\u017cywane na co dzie\u0144. Mo\u017cna nada\u0107 kuchni osobisty charakter poprzez wystawienie ksi\u0105\u017cek kucharskich, kolekcji lub innych przedmiot\u00f3w dekoracyjnych. IKEA -  Kupuj dzisiaj  \nSzeroko\u015b\u0107: 80 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 20 cm\nWysoko\u015b\u0107: 20 cm\nObci\u0105\u017cenie p\u00f3\u0142ki: 7 kg\n\nstal, Barwiony lakier proszkowy epoksydowo/poliestrowyWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.\nstal, Barwiony lakier proszkowy epoksydowo/poliestrowy\nstal, Barwiony lakier proszkowy epoksydowo/poliestrowy\nWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.", "BOTKYRKA P\u00f3\u0142ka \u015bcienna, bia\u0142y, 80x20 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}