{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["KRONILL Ta\u015bma, bia\u0142y. D\u0142ugo\u015b\u0107: 310 cm. Mo\u017cesz \u0142atwo stworzy\u0107 plis\u0119 u g\u00f3ry zas\u0142ony przy pomocy ta\u015bmy do g\u00f3rnej kraw\u0119dzi zas\u0142ony. G\u00f3rna ta\u015bma ma ukryte zak\u0142adki, pozwalaj\u0105ce zawiesi\u0107 zas\u0142on\u0119 bezpo\u015brednio na karniszu. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 310 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 8.5 cm\n\n100 % poliester (100% z recyklingu)Pra\u0107 w pralce maks. 60\u00b0C, program normalny.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.\n100 % poliester (100% z recyklingu)\n100 % poliester (100% z recyklingu)\nPra\u0107 w pralce maks. 60\u00b0C, program normalny.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.", "KRONILL Ta\u015bma, bia\u0142y"], "targetLanguageCode": "ru"}