{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["J\u00c4LL Torba na pranie, bia\u0142y. D\u0142ugo\u015b\u0107: 41 cm. Torb\u0119 na pranie mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107, dzi\u0119ki czemu \u0142\u0105two j\u0105 przenie\u015b\u0107 i odstawi\u0107. IKEA -  Kupuj dzisiaj  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 41 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 43 cm\nWysoko\u015b\u0107: 64 cm\nPojemno\u015b\u0107: 70 l\n\nTorba:Tworzywo EVAStojak:stalTkanina wyko\u0144czeniowa/ Nici:100% poliesterSznurek:100% polipropylenNity:stal, galwanizowanePodstawa:Tworzywo polipropylenowePlastikowa podk\u0142adka:Tworzywo polietylenowe\nTorba:Tworzywo EVAStojak:stalTkanina wyko\u0144czeniowa/ Nici:100% poliesterSznurek:100% polipropylenNity:stal, galwanizowanePodstawa:Tworzywo polipropylenowePlastikowa podk\u0142adka:Tworzywo polietylenowe\nTorba:Tworzywo EVA\nStojak:stal\nTkanina wyko\u0144czeniowa/ Nici:100% poliester\nSznurek:100% polipropylen\nNity:stal, galwanizowane\nPodstawa:Tworzywo polipropylenowe\nPlastikowa podk\u0142adka:Tworzywo polietylenowe", "J\u00c4LL Torba na pranie, bia\u0142y"], "targetLanguageCode": "ru"}