{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["V\u00c4RDE P\u00f3\u0142ka \u015bcienna, bia\u0142y, 50x140 cm. Szeroko\u015b\u0107: 50 cm. P\u00f3\u0142ka \u015bcienna u\u0142atwia si\u0119ganie po rzeczy u\u017cywane na co dzie\u0144. IKEA -  Dodaj do listy zakup\u00f3w  \nSzeroko\u015b\u0107: 50 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 21 cm\nWysoko\u015b\u0107: 140 cm\nObci\u0105\u017cenie p\u00f3\u0142ki: 8 kg\n\nSzyna:lity buk, Farba akrylowaP\u00f3\u0142ka:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowaWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.\nSzyna:lity buk, Farba akrylowaP\u00f3\u0142ka:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa\nSzyna:lity buk, Farba akrylowa\nP\u00f3\u0142ka:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa\nWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.", "V\u00c4RDE P\u00f3\u0142ka \u015bcienna, bia\u0142y, 50x140 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}