{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["GLADELIG Kubek, szary. Wysoko\u015b\u0107: 8 cm. U\u017cyj jako pi\u0119kny przemiot przyci\u0105gaj\u0105cy wzrok lub po\u0142\u0105cz z innymi artyku\u0142\u0105mi z serii GLADELIG, aby stworzy\u0107 dopasowane nakrycie sto\u0142u zar\u00f3wno w dni powszednie, jak i weekendy. IKEA -  Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y produktu  \nWysoko\u015b\u0107: 8 cm\nPojemno\u015b\u0107: 37 cl\n\nkamionka, glazuraMo\u017cna u\u017cywa\u0107 w mikrofal\u00f3wceMo\u017cna zmywa\u0107 w zmywarce.\nkamionka, glazura\nkamionka, glazura\nMo\u017cna u\u017cywa\u0107 w mikrofal\u00f3wceMo\u017cna zmywa\u0107 w zmywarce.", "GLADELIG Kubek, szary"], "targetLanguageCode": "ru"}