{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["FRAKTA \u015arednia torba, niebieski. D\u0142ugo\u015b\u0107: 45 cm. \u0141atwo utrzyma\u0107 w czysto\u015bci - wystarczy zmy\u0107 na mokro i wysuszy\u0107.  Zajmuje ma\u0142o miejsca, gdy\u017c mo\u017cna j\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 na p\u0142asko. IKEA -  Kup online lub w sklepie  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 45 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 18 cm\nWysoko\u015b\u0107: 45 cm\nMaksymalne obci\u0105\u017cenie: 25 kg\nPojemno\u015b\u0107: 36 l\n\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:100% polipropylen (min. 60% z recyklingu)R\u0105czka:100% polipropylenMyj letni\u0105 wod\u0105.\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:100% polipropylen (min. 60% z recyklingu)R\u0105czka:100% polipropylen\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:100% polipropylen (min. 60% z recyklingu)\nR\u0105czka:100% polipropylen\nMyj letni\u0105 wod\u0105.", "FRAKTA \u015arednia torba, niebieski"], "targetLanguageCode": "ru"}