{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["T\u00c5GARP Lampa pod\u0142ogowa, czarny/bia\u0142y Daje rozproszone \u015bwiat\u0142o, kt\u00f3re dobrze nadaje si\u0119 do zapewnienia du\u017cej ilo\u015bci \u015bwiat\u0142a w pomieszczeniu.\nMaks.: 13 Wat\nWysoko\u015b\u0107: 180 cm\n\u015arednica podstawy: 21 cm\n\u015arednica klosza: 24 cm\nD\u0142ugo\u015b\u0107 kabla: 80 cm\n\nWaga:cementPodstawa/ NOTRANS:Tworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)Rurka:stal, Pow\u0142oka epoksydowaKlosz:Tworzywo polipropylenoweWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nWaga:cementPodstawa/ NOTRANS:Tworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)Rurka:stal, Pow\u0142oka epoksydowaKlosz:Tworzywo polipropylenowe\nWaga:cement\nPodstawa/ NOTRANS:Tworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)\nRurka:stal, Pow\u0142oka epoksydowa\nKlosz:Tworzywo polipropylenowe\nWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "T\u00c5GARP Lampa pod\u0142ogowa, czarny/bia\u0142y Daje rozproszone \u015bwiat\u0142o, kt\u00f3re dobrze nadaje si\u0119 do zapewnienia du\u017cej ilo\u015bci \u015bwiat\u0142a w pomieszczeniu"], "targetLanguageCode": "ru"}