{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["VADHOLMA Stojak na wysp\u0119 kuchenn\u0105, czarny. G\u0142eboko\u015b\u0107 p\u00f3\u0142ki: 32 cm. Zapewnia dodatkowe miejsce do przechowywania w kuchni. IKEA -  Zam\u00f3w tutaj  \nG\u0142eboko\u015b\u0107 p\u00f3\u0142ki: 32 cm\nSzeroko\u015b\u0107 p\u00f3\u0142ki: 141 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 143 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 32 cm\nWysoko\u015b\u0107: 146 cm\n\nstal, Pow\u0142oka proszkowaWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.\nstal, Pow\u0142oka proszkowa\nstal, Pow\u0142oka proszkowa\nWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.", "VADHOLMA Stojak na wysp\u0119 kuchenn\u0105, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}