{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["M\u00c4LLSTEN G\u00f3rna cz\u0119\u015b\u0107 p\u0142yty pod\u0142ogowej zewn, szary-bia\u0142y.Powierzchnia ca\u0142kowita: 0.81 m\u00b2. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nPowierzchnia ca\u0142kowita: 0.81 m\u00b2\nD\u0142ugo\u015b\u0107: 30 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 30 cm\nGrubo\u015b\u0107: 12 mm\nPowierzchnia: 0.09 m\u00b2\nIlo\u015b\u0107 w opakowaniu: 9 szt.\n\nporcelana skaleniowa\nporcelana skaleniowa\nporcelana skaleniowa", "M\u00c4LLSTEN G\u00f3rna cz\u0119\u015b\u0107 p\u0142yty pod\u0142ogowej zewn, szary-bia\u0142y"], "targetLanguageCode": "ru"}