{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["VINTER 2020 \u015aciereczka do naczy\u0144, wz\u00f3r \u015aw. Miko\u0142aj bia\u0142y/czerwony \u015acierka do naczy\u0144 ma wysok\u0105 ch\u0142onno\u015b\u0107, wi\u0119c mo\u017cna j\u0105 stosowa\u0107 do wycierania wszystkich rodzaj\u00f3w powierzchni bez ich zarysowania, na przyk\u0142ad sto\u0142\u00f3w i blat\u00f3w kuchennych. Wnosi nastr\u00f3j Bo\u017cego Narodzenia do Twojego domu.\nD\u0142ugo\u015b\u0107: 20 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 18 cm\n\nw\u0142\u00f3kna celulozy i bawe\u0142nyZwil\u017cy\u0107 przed u\u017cyciem.\nw\u0142\u00f3kna celulozy i bawe\u0142ny\nw\u0142\u00f3kna celulozy i bawe\u0142ny\nZwil\u017cy\u0107 przed u\u017cyciem.", "VINTER 2020 \u015aciereczka do naczy\u0144, wz\u00f3r \u015aw"], "targetLanguageCode": "ru"}