{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["HYLLIS Rega\u0142 zew/wew, 180x27x74-140 cm. Szeroko\u015b\u0107: 180 cm. Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 wewn\u0105trz lub na zewn\u0105trz. IKEA -  Kup online lub w sklepie  \nSzeroko\u015b\u0107: 180 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 27 cm\nMinimalna wysoko\u015b\u0107: 74 cm\nMaksymalna wysoko\u015b\u0107: 140 cm\n\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Stal GalwanizowanaPodstawa:tworzywo poliamidoweRega\u0142Wycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Stal GalwanizowanaPodstawa:tworzywo poliamidowe\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Stal Galwanizowana\nPodstawa:tworzywo poliamidowe\nRega\u0142Wycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.", "HYLLIS Rega\u0142 zew/wew, 180x27x74-140 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}