{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["V\u00c4LDOFT \u015awieca zapachowa w szkle, Tymianek, ciemnozielony. Wysoko\u015b\u0107: 8 cm. W mieszance wosk\u00f3w do \u015bwiec zapachowych V\u00c4LDOFT stosujemy olej rzepakowy - surowiec w 100% odnawialny. Dzi\u0119ki temu mo\u017cesz rozkoszowa\u0107 si\u0119 pi\u0119knymi \u015bwiecami zapachowymi w domu w bardziej zr\u00f3wnowa\u017cony spos\u00f3b. IKEA -  Zam\u00f3w tutaj  \nWysoko\u015b\u0107: 8 cm\n\u015arednica: 8 cm\nCzas palenia: 25 godzina\n\n\u015awiecznik:szk\u0142o, lakier podbarwiony\u015awieca:wosk parafinowy, wosk rzepakowyKnot:Bawe\u0142na i inne materia\u0142y na bazie celulozy\n\u015awiecznik:szk\u0142o, lakier podbarwiony\u015awieca:wosk parafinowy, wosk rzepakowyKnot:Bawe\u0142na i inne materia\u0142y na bazie celulozy\n\u015awiecznik:szk\u0142o, lakier podbarwiony\n\u015awieca:wosk parafinowy, wosk rzepakowy\nKnot:Bawe\u0142na i inne materia\u0142y na bazie celulozy", "V\u00c4LDOFT \u015awieca zapachowa w szkle, Tymianek, ciemnozielony"], "targetLanguageCode": "ru"}