{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["BJURSTA St\u00f3\u0142 rozk\u0142adany, okl d\u0119b. D\u0142ugo\u015b\u0107: 180 cm. Przed\u0142u\u017cany st\u00f3\u0142 jadalniany z 2 dodatkowymi blatami dla 4-8 os\u00f3b; rozmiar sto\u0142u mo\u017cna dopasowa\u0107 do potrzeb. Ukryty zamek utrzymuje dodatkowy blat na swoim miejscu i zapobiega powstawaniu przerwy mi\u0119dzy blatami. IKEA -  Kup online lub w sklepie  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 180 cm\nMinimalna d\u0142ugo\u015b\u0107: 140 cm\nMaksymalna d\u0142ugo\u015b\u0107: 220 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 84 cm\nWysoko\u015b\u0107: 74 cm\n\nBlat/ Blat dodatkowy:P\u0142yta wi\u00f3rowa, okleina d\u0119bowa, okleina d\u0119bowa, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowymRama spodnia:Lita sosna, okleina d\u0119bowa, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowymNoga:P\u0142yta wi\u00f3rowa, okleina d\u0119bowa, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowymSzyna/ Szyna przed\u0142u\u017cona:lite drewnoWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nBlat/ Blat dodatkowy:P\u0142yta wi\u00f3rowa, okleina d\u0119bowa, okleina d\u0119bowa, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowymRama spodnia:Lita sosna, okleina d\u0119bowa, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowymNoga:P\u0142yta wi\u00f3rowa, okleina d\u0119bowa, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowymSzyna/ Szyna przed\u0142u\u017cona:lite drewno\nBlat/ Blat dodatkowy:P\u0142yta wi\u00f3rowa, okleina d\u0119bowa, okleina d\u0119bowa, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowym\nRama spodnia:Lita sosna, okleina d\u0119bowa, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowym\nNoga:P\u0142yta wi\u00f3rowa, okleina d\u0119bowa, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowym\nSzyna/ Szyna przed\u0142u\u017cona:lite drewno\nWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "BJURSTA St\u00f3\u0142 rozk\u0142adany, okl d\u0119b"], "targetLanguageCode": "ru"}