{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["JANSJ\u00d6 Reflektor LED z klamr\u0105, \u015bcienny, srebrny. Strumie\u0144 \u015bwiat\u0142a: 88 lm. Super elastyczna lampa, kt\u00f3ra pozwala skierowa\u0107 swoje jasne \u015bwiat\u0142o dok\u0142adnie tam, gdzie jest ono potrzebne. Jest smuk\u0142a, lekka i wygodna do przeniesienia. IKEA -  Dodaj do koszyka  \nStrumie\u0144 \u015bwiat\u0142a: 88 lm\nWysoko\u015b\u0107: 40 cm\nD\u0142ugo\u015b\u0107 kabla: 350 cm\nMoc: 2.0 Wat\n\nRami\u0119:stal, chromowana pow\u0142oka, lakier bezbarwnyKlosz:aluminium, chromowana pow\u0142okaKlips:Poliw\u0119glan, Metalizowany, lakier bezbarwnyPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nRami\u0119:stal, chromowana pow\u0142oka, lakier bezbarwnyKlosz:aluminium, chromowana pow\u0142okaKlips:Poliw\u0119glan, Metalizowany, lakier bezbarwny\nRami\u0119:stal, chromowana pow\u0142oka, lakier bezbarwny\nKlosz:aluminium, chromowana pow\u0142oka\nKlips:Poliw\u0119glan, Metalizowany, lakier bezbarwny\nPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "JANSJ\u00d6 Reflektor LED z klamr\u0105, \u015bcienny, srebrny"], "targetLanguageCode": "ru"}