{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["KOLBJ\u00d6RN Rega\u0142 z szafk\u0105, zielony.Szeroko\u015b\u0107: 80 cm. IKEA -  Zam\u00f3w tutaj  \nSzeroko\u015b\u0107: 80 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 37 cm\nWysoko\u015b\u0107: 161 cm\n\nStal Galwanizowana, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowaSzafka wew/zew/rega\u0142 zew/wewWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.\nStal Galwanizowana, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nStal Galwanizowana, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nSzafka wew/zew/rega\u0142 zew/wewWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.", "KOLBJ\u00d6RN Rega\u0142 z szafk\u0105, zielony"], "targetLanguageCode": "ru"}