{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["VESKEN Rega\u0142, bia\u0142y, 36x23x100 cm. Szeroko\u015b\u0107: 36 cm. Zmie\u015bci si\u0119 w najmniejszych \u0142azienkach, ale na p\u00f3\u0142kach jest mn\u00f3stwo miejsca na wszystkie przybory toaletowe, od butelek z szamponem po myd\u0142o i drobne przedmioty. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nSzeroko\u015b\u0107: 36 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 23 cm\nWysoko\u015b\u0107: 100 cm\nObci\u0105\u017cenie p\u00f3\u0142ki: 4 kg\nOdleg\u0142o\u015b\u0107 mi\u0119dzy p\u00f3\u0142kami: 30 cm\n\nTworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu), Tworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.\nTworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu), Tworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)\nTworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu), Tworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)\nWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.", "VESKEN Rega\u0142, bia\u0142y, 36x23x100 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}