{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["Rega\u0142 z przezroczystym pokrowcem HYLLIS. Pokrowiec zapinany na suwak. Chroni rega\u0142 przed zabrudzeniami. Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 wewn\u0105trz i na zewn\u0105trz. Sprawd\u017a produkt!\nSzeroko\u015b\u0107: 60 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 27 cm\nWysoko\u015b\u0107: 140 cm\n\nRega\u0142Cz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Stal GalwanizowanaPodstawa:tworzywo poliamidowePokrycie100% polietylenPokrycieNie pra\u0107Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Przeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.Wycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.\nRega\u0142Cz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Stal GalwanizowanaPodstawa:tworzywo poliamidowe\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Stal Galwanizowana\nPodstawa:tworzywo poliamidowe\nPokrycie100% polietylen\n100% polietylen\nPokrycieNie pra\u0107Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Przeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.Wycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.", "Rega\u0142 z przezroczystym pokrowcem HYLLIS"], "targetLanguageCode": "ru"}