{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["TR\u00c5DFRI Zestaw ze \u015bciemniaczem, E27. Standardowy strumie\u0144 \u015bwiat\u0142a: 806 lm. Korzystanie z inteligentnego o\u015bwietlenia jest teraz naprawd\u0119 \u0142atwe. Za pomoc\u0105 tego wst\u0119pnie sparowanemu zestawu mo\u017cna u\u017cywa\u0107 \u015bciemniacza bezprzewodowego do w\u0142\u0105czania i wy\u0142\u0105czania oraz przyciemniania, aby zawsze mie\u0107 odpowiednie \u015bwiat\u0142o i nastr\u00f3j w domu. IKEA -  Zam\u00f3w tutaj  \nStandardowy strumie\u0144 \u015bwiat\u0142a: 806 lm\nStandardowa temperatura barwowa: 2700 Kelwin\nWysoko\u015b\u0107: 110 mm\n\u015arednica: 60 mm\nMoc: 8.9 Wat\n\nPokrywka:Poliw\u0119glanCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Tworzywo ABSWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105\nPokrywka:Poliw\u0119glanCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Tworzywo ABS\nPokrywka:Poliw\u0119glan\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Tworzywo ABS\nWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105", "TR\u00c5DFRI Zestaw ze \u015bciemniaczem, E27"], "targetLanguageCode": "ru"}