{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["GR\u00c4LVIKEN Rozk\u0142adana sofa 3-osobowa, ciemnoszary. Szeroko\u015b\u0107: 225 cm. Mo\u017cna \u0142atwo zmieni\u0107 w \u0142\u00f3\u017cko. W miejscu do przechowywania pod siedziskiem zmie\u015bci si\u0119 na przyk\u0142ad po\u015bciel. IKEA -  Zam\u00f3w tutaj  \nSzeroko\u015b\u0107: 225 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 86 cm\nWysoko\u015b\u0107: 74 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 siedziska: 48 cm\nWysoko\u015b\u0107 siedziska: 43 cm\nSzeroko\u015b\u0107 \u0142\u00f3\u017cka: 140 cm\nD\u0142ugo\u015b\u0107 \u0142\u00f3\u017cka: 195 cm\n\nRama siedziska:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Lita sosna, Pianka poliuretanowa 30 kg/m3, Pianka poliuretanowa 20 kg/m3, watolina poliestrowa, w\u0142\u00f3knina polipropylenowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, tektura falistaPokrycie tekstylne:100 % poliester (100% z recyklingu)Nie pra\u0107Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Mokre \u015blady nale\u017cy zawsze jak najszybciej osuszy\u0107, aby nie dopu\u015bci\u0107 do penetracji wilgoci.Lekkie plamy mo\u017cna usun\u0105\u0107 \u015brodkiem do czyszczenia mebli tapicerowanych lub gabk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie lub \u0142agodnym roztworze mydlanym.Chro\u0144 swoj\u0105 sof\u0119 przed bezpo\u015brednim nas\u0142onecznieniem\nRama siedziska:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Lita sosna, Pianka poliuretanowa 30 kg/m3, Pianka poliuretanowa 20 kg/m3, watolina poliestrowa, w\u0142\u00f3knina polipropylenowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, tektura falistaPokrycie tekstylne:100 % poliester (100% z recyklingu)\nRama siedziska:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Lita sosna, Pianka poliuretanowa 30 kg/m3, Pianka poliuretanowa 20 kg/m3, watolina poliestrowa, w\u0142\u00f3knina polipropylenowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, tektura falista\nPokrycie tekstylne:100 % poliester (100% z recyklingu)\nNie pra\u0107Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Mokre \u015blady nale\u017cy zawsze jak najszybciej osuszy\u0107, aby nie dopu\u015bci\u0107 do penetracji wilgoci.Lekkie plamy mo\u017cna usun\u0105\u0107 \u015brodkiem do czyszczenia mebli tapicerowanych lub gabk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie lub \u0142agodnym roztworze mydlanym.Chro\u0144 swoj\u0105 sof\u0119 przed bezpo\u015brednim nas\u0142onecznieniem", "GR\u00c4LVIKEN Rozk\u0142adana sofa 3-osobowa, ciemnoszary"], "targetLanguageCode": "ru"}