{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["IKEA 365+ P\u00f3\u0142misek, bia\u0142y. D\u0142ugo\u015b\u0107: 19 cm. Wykonany z porcelany skaleniowej, kt\u00f3ra sprawia, \u017ce talerz jest trwa\u0142y i odporny na uderzenia. Ponadczasowe i eleganckie wzornictwo sprawia, \u017ce zastawa zaspokoi wszystkie potrzeby w domu, niezale\u017cnie od tego, co jesz lub pijesz i wytrzyma u\u017cytkowanie 365 dni w roku. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 19 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 10 cm\nWysoko\u015b\u0107: 3 cm\n\nporcelana skaleniowaMo\u017cna u\u017cywa\u0107 w mikrofal\u00f3wceMo\u017cna zmywa\u0107 w zmywarce.\nporcelana skaleniowa\nporcelana skaleniowa\nMo\u017cna u\u017cywa\u0107 w mikrofal\u00f3wceMo\u017cna zmywa\u0107 w zmywarce.", "IKEA 365+ P\u00f3\u0142misek, bia\u0142y"], "targetLanguageCode": "ru"}