{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["NEIDEN Rama \u0142\u00f3\u017cka, sosna, 140x200 cm. D\u0142ugo\u015b\u0107: 205 cm. Naturalne lite drewno jest pi\u0119kne samo w sobie, ale mo\u017cna je te\u017c bardziej spersonalizowa\u0107 przez bejcowanie, malowanie lub woskowanie. Rama \u0142\u00f3\u017cka jest te\u017c wystarczaj\u0105co wysoka, aby mo\u017cna pod ni\u0105 umie\u015bci\u0107 pojemniki do przechowywania. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 205 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 144 cm\nWysoko\u015b\u0107 szczytu: 30 cm\nWysoko\u015b\u0107 szczytu: 65 cm\nWysoko\u015b\u0107 pod meblem: 20 cm\nD\u0142. materaca: 200 cm\nSzer. materaca: 140 cm\n\nLita sosnaPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Plamy mo\u017cna usun\u0105\u0107 u\u017cywaj\u0105c papieru \u015bciernego, myd\u0142a, detergentu do zmywania lub \u015brodka rozcie\u0144czaj\u0105cego farb\u0119.\nLita sosna\nLita sosna\nPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Plamy mo\u017cna usun\u0105\u0107 u\u017cywaj\u0105c papieru \u015bciernego, myd\u0142a, detergentu do zmywania lub \u015brodka rozcie\u0144czaj\u0105cego farb\u0119.", "NEIDEN Rama \u0142\u00f3\u017cka, sosna, 140x200 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}