{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["VINTER 2020 \u015awieca zapachowa w szkle, Pi\u0119\u0107 zimowych przypraw czerwony, 7.5 cm Blask \u015bwiec mo\u017ce nada\u0107 odpowiedni\u0105 atmosfer\u0119 ka\u017cdej chwili - mo\u017ce rozja\u015bni\u0107 ciemne poranki, uczyni\u0107 kolacj\u0119 we dwoje bardziej romantyczn\u0105 lub sprawi\u0107, \u017ce pomieszczenie b\u0119dzie cieplejsze i bardziej zach\u0119caj\u0105ce.\nWysoko\u015b\u0107: 7.5 cm\nCzas palenia: 25 godzina\nIlo\u015b\u0107 w opakowaniu: 2 szt.\n\n\u015awiecznik:szk\u0142o, lakier podbarwiony\u015awieca:wosk parafinowy, wosk rzepakowyKnot:Bawe\u0142na i inne materia\u0142y na bazie celulozy\n\u015awiecznik:szk\u0142o, lakier podbarwiony\u015awieca:wosk parafinowy, wosk rzepakowyKnot:Bawe\u0142na i inne materia\u0142y na bazie celulozy\n\u015awiecznik:szk\u0142o, lakier podbarwiony\n\u015awieca:wosk parafinowy, wosk rzepakowy\nKnot:Bawe\u0142na i inne materia\u0142y na bazie celulozy", "VINTER 2020 \u015awieca zapachowa w szkle, Pi\u0119\u0107 zimowych przypraw czerwony, 7"], "targetLanguageCode": "ru"}