{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["R\u00c5SKOG W\u00f3zek, czarny. D\u0142ugo\u015b\u0107: 35 cm. Idealne do wykorzystania w kuchni, \u0142azience lub tam, gdzie potrzeba dodatkowej przestrzeni do przechowywania. Solidna konstrukcja i k\u00f3\u0142ka sprawiaj\u0105, \u017ce w\u00f3zek mo\u017cna wygodnie przesuwa\u0107 i wykorzysta\u0107 w dowolnym miejscu. IKEA -  Zam\u00f3w ju\u017c dzi\u015b  \nObci\u0105\u017cenie/poziom: 6 kg\nD\u0142ugo\u015b\u0107: 35 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 45 cm\nWysoko\u015b\u0107: 78 cm\nMaksymalne obci\u0105\u017cenie: 18 kg\n\nstal, Epoksydowa pow\u0142oka proszkowaWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.Dla zapewnienia najwy\u017cszej jako\u015bci, w razie potrzeby dokr\u0119\u0107 \u015bruby.\nstal, Epoksydowa pow\u0142oka proszkowa\nstal, Epoksydowa pow\u0142oka proszkowa\nWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.Dla zapewnienia najwy\u017cszej jako\u015bci, w razie potrzeby dokr\u0119\u0107 \u015bruby.", "R\u00c5SKOG W\u00f3zek, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}