{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["M\u00c4LLSTEN P\u0142yta pod\u0142ogowa, ogrodowa, szary-bia\u0142y. Powierzchnia ca\u0142kowita: 0.81 m\u00b2. Szybko stworzysz osobisty wystr\u00f3j dzi\u0119ki p\u0142ytom pod\u0142ogowym M\u00c4LLSTEN z odpornej na warunki atmosferyczne porcelany. P\u0142yty mo\u017cna \u0142atwo \u0142\u0105czy\u0107 ze sob\u0105 bez u\u017cycia narz\u0119dzi. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nPowierzchnia ca\u0142kowita: 0.81 m\u00b2\nD\u0142ugo\u015b\u0107: 30 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 30 cm\nGrubo\u015b\u0107: 2 cm\n\nPodstawa p\u0142yty pod\u0142ogowej zewnTworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)G\u00f3rna cz\u0119\u015b\u0107 p\u0142yty pod\u0142ogowej zewnporcelana skaleniowaPrzeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cym\nPodstawa p\u0142yty pod\u0142ogowej zewnTworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)\nTworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)\nG\u00f3rna cz\u0119\u015b\u0107 p\u0142yty pod\u0142ogowej zewnporcelana skaleniowa\nporcelana skaleniowa\nPrzeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cym", "M\u00c4LLSTEN P\u0142yta pod\u0142ogowa, ogrodowa, szary-bia\u0142y"], "targetLanguageCode": "ru"}