{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["\u0141awa ogrodowa \u00c4PPLAR\u00d6 ze schowkiem. Drewniana, bejcowana na br\u0105zowo. Dodatkowe miejsce do przechowywania w ogrodzie i na balkonie. Zobacz sezonow\u0105 ofert\u0119 IKEA!\nSzeroko\u015b\u0107: 80 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 41 cm\nWysoko\u015b\u0107: 44 cm\n\nlita akacja, Bejca akrylowaCzyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a. Wytrzyj do sucha czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Konserwacja: By zabezpieczy\u0107 powierzchni\u0119 przed wysychaniem, pop\u0119kaniem i przedostaniem si\u0119 wilgoci do drewna zalecamy regularne ponowne bejcowanie mebli, np. raz lub dwa razy w roku.\nlita akacja, Bejca akrylowa\nlita akacja, Bejca akrylowa\nCzyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a. Wytrzyj do sucha czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Konserwacja: By zabezpieczy\u0107 powierzchni\u0119 przed wysychaniem, pop\u0119kaniem i przedostaniem si\u0119 wilgoci do drewna zalecamy regularne ponowne bejcowanie mebli, np. raz lub dwa razy w roku.", "\u0141awa ogrodowa \u00c4PPLAR\u00d6 ze schowkiem"], "targetLanguageCode": "ru"}