{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["BYLLAN Podstawka pod laptop, Ebbarp czarny/bia\u0142y. Szeroko\u015b\u0107: 51 cm. \u0141atwa do utrzymania w czysto\u015bci; pokrycie z tkaniny mo\u017cna zdj\u0105\u0107 i wypra\u0107. Podstawa le\u017cy stabilnie na kolanach lub na nier\u00f3wnej powierzchni dzi\u0119ki plastycznemu spodowi. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nSzeroko\u015b\u0107: 51 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 38 cm\nWysoko\u015b\u0107: 8 cm\n\nSk\u0142ad \u0142\u0105czny/ Tkanina:100% bawe\u0142nar\u0105czka/ Blat:Tworzywo polipropylenoweZamek b\u0142yskawiczny:100% poliesterPodszewka:100% polipropylenWype\u0142nienie:tworzywo polistyrenoweZdejmowane  pokryciePra\u0107 w pralce maks. 40\u00b0C program normalny.Pra\u0107 razem z rzeczami o podobnym kolorze.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Profesjonalne czyszczenie na sucho w tetrachloroetenie i w\u0119glowodorach, normalny proces.TorbaTorba wewn\u0119trzna nie nadaje si\u0119 do prania, tylko pokrycie. Przed praniem wyjmij wewn\u0119trzn\u0105 poduszk\u0119.PlastikWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nSk\u0142ad \u0142\u0105czny/ Tkanina:100% bawe\u0142nar\u0105czka/ Blat:Tworzywo polipropylenoweZamek b\u0142yskawiczny:100% poliesterPodszewka:100% polipropylenWype\u0142nienie:tworzywo polistyrenowe\nSk\u0142ad \u0142\u0105czny/ Tkanina:100% bawe\u0142na\nr\u0105czka/ Blat:Tworzywo polipropylenowe\nZamek b\u0142yskawiczny:100% poliester\nPodszewka:100% polipropylen\nWype\u0142nienie:tworzywo polistyrenowe\nZdejmowane  pokryciePra\u0107 w pralce maks. 40\u00b0C program normalny.Pra\u0107 razem z rzeczami o podobnym kolorze.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Profesjonalne czyszczenie na sucho w tetrachloroetenie i w\u0119glowodorach, normalny proces.\nTorbaTorba wewn\u0119trzna nie nadaje si\u0119 do prania, tylko pokrycie. Przed praniem wyjmij wewn\u0119trzn\u0105 poduszk\u0119.\nPlastikWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "BYLLAN Podstawka pod laptop, Ebbarp czarny/bia\u0142y"], "targetLanguageCode": "ru"}