{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["LACK P\u00f3\u0142ka \u015bcienna, bia\u0142y, 30x26 cm. D\u0142ugo\u015b\u0107: 30 cm. P\u00f3\u0142ka tworzy ze \u015bcian\u0105 sp\u00f3jn\u0105 ca\u0142o\u015b\u0107 dzi\u0119ki ukrytym mocowaniom. IKEA -  Dodaj do koszyka  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 30 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 26 cm\nWysoko\u015b\u0107: 5 cm\nMaksymalne obci\u0105\u017cenie: 3 kg\n\nP\u00f3\u0142ka:P\u0142yta wi\u00f3rowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, Farba akrylowaWype\u0142nienie:Wype\u0142nienie z papieru o strukturze plasta miodu (min. 70% z recyklingu)DrewnoWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nP\u00f3\u0142ka:P\u0142yta wi\u00f3rowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, Farba akrylowaWype\u0142nienie:Wype\u0142nienie z papieru o strukturze plasta miodu (min. 70% z recyklingu)\nP\u00f3\u0142ka:P\u0142yta wi\u00f3rowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, Farba akrylowa\nWype\u0142nienie:Wype\u0142nienie z papieru o strukturze plasta miodu (min. 70% z recyklingu)\nDrewnoWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "LACK P\u00f3\u0142ka \u015bcienna, bia\u0142y, 30x26 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}