{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["KALLAX Rega\u0142, bia\u0142y, 112x147 cm. Szeroko\u015b\u0107: 112 cm. Zdecyduj, czy wolisz ustawi\u0107 go w pionie czy w poziomie i wykorzystuj jako p\u00f3\u0142k\u0119 albo kredens. IKEA -  Kupuj dzisiaj  \nSzeroko\u015b\u0107: 112 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 39 cm\nWysoko\u015b\u0107: 147 cm\nObci\u0105\u017cenie p\u00f3\u0142ki: 13 kg\n\nP\u0142yta wi\u00f3rowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa, Wype\u0142nienie z papieru o strukturze plastra miodu (100% z recyklingu), Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywaWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nP\u0142yta wi\u00f3rowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa, Wype\u0142nienie z papieru o strukturze plastra miodu (100% z recyklingu), Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa\nP\u0142yta wi\u00f3rowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa, Wype\u0142nienie z papieru o strukturze plastra miodu (100% z recyklingu), Kraw\u0119d\u017a z tworzywa, Kraw\u0119d\u017a z tworzywa\nWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "KALLAX Rega\u0142, bia\u0142y, 112x147 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}