{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["TV\u00c4TTAD Pralka do zabudowy, bia\u0142y. Szeroko\u015b\u0107: 59.6 cm. Bezp\u0142atna gwarancja 5 lat. Warunki gwarancji znajdziesz w broszurze. IKEA -  Zam\u00f3w ju\u017c dzi\u015b  \nMaks. wymiary monta\u017cu: 880 mm\nMin. wymiary monta\u017cu: 838 mm\nSzeroko\u015b\u0107: 59.6 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 54.0 cm\nWysoko\u015b\u0107: 81.9 cm\nD\u0142ugo\u015b\u0107 kabla: 150 cm\nWaga: 68.50 kg\n", "TV\u00c4TTAD Pralka do zabudowy, bia\u0142y"], "targetLanguageCode": "ru"}