{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["NISSAFORS W\u00f3zek, czarny. D\u0142ugo\u015b\u0107: 50.5 cm. Idealne do wykorzystania w kuchni, \u0142azience lub tam, gdzie potrzeba dodatkowej przestrzeni do przechowywania. W\u00f3zek mo\u017cna wykorzysta\u0107 na r\u00f3\u017cne sposoby, jako dodatkow\u0105 powierzchni\u0119 robocz\u0105 w kuchni, praktyczne miejsce do przechowywania w korytarzu lub stolik nocny w sypialni. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nObci\u0105\u017cenie/poziom: 11 kg\nD\u0142ugo\u015b\u0107: 50.5 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 30 cm\nWysoko\u015b\u0107: 83 cm\nMaksymalne obci\u0105\u017cenie: 33 kg\n\nstal, Pow\u0142oka proszkowaWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.\nstal, Pow\u0142oka proszkowa\nstal, Pow\u0142oka proszkowa\nWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.", "NISSAFORS W\u00f3zek, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}