{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["HEMNES Rama \u0142\u00f3\u017cka, bia\u0142a bejca, L\u00f6nset, 90x200 cm. D\u0142ugo\u015b\u0107: 211 cm. Solidna rama z litej sosny ma naturalne r\u00f3\u017cnice s\u0142oj\u00f3w, koloru i faktury, nadaj\u0105c ka\u017cdemu meblowi niepowtarzalny wygl\u0105d. Jest bejcowana i lakierowany, dzi\u0119ki czemu jest bardziej trwa\u0142a i \u0142atwa w piel\u0119gnacji. IKEA -  Dodaj do listy zakup\u00f3w  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 211 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 104 cm\nWysoko\u015b\u0107 szczytu: 66 cm\nWysoko\u015b\u0107 szczytu: 112 cm\nD\u0142. materaca: 200 cm\nSzer. materaca: 90 cm\n\nRama \u0142\u00f3\u017ckaLita sosna, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowyDno \u0142\u00f3\u017ckaListwy podstawy \u0142\u00f3\u017cka:Okleina klejona warstwowo, Folia papierowa, Pow\u0142oka z lepkiej \u017cywicyTa\u015bma:100% polipropylenPrzytrzymywacze listew:guma syntetycznaBaza \u0142\u00f3\u017cka:sklejka bukowa, sklejka brzozowaWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nRama \u0142\u00f3\u017ckaLita sosna, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowy\nLita sosna, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowy\nDno \u0142\u00f3\u017ckaListwy podstawy \u0142\u00f3\u017cka:Okleina klejona warstwowo, Folia papierowa, Pow\u0142oka z lepkiej \u017cywicyTa\u015bma:100% polipropylenPrzytrzymywacze listew:guma syntetycznaBaza \u0142\u00f3\u017cka:sklejka bukowa, sklejka brzozowa\nListwy podstawy \u0142\u00f3\u017cka:Okleina klejona warstwowo, Folia papierowa, Pow\u0142oka z lepkiej \u017cywicy\nTa\u015bma:100% polipropylen\nPrzytrzymywacze listew:guma syntetyczna\nBaza \u0142\u00f3\u017cka:sklejka bukowa, sklejka brzozowa\nWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "HEMNES Rama \u0142\u00f3\u017cka, bia\u0142a bejca, L\u00f6nset, 90x200 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}