{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["ALBERT Rega\u0142, mi\u0119kkie dr sosna. Szeroko\u015b\u0107: 64 cm. Niewyko\u0144czone drewno - mo\u017cna olejowa\u0107, woskowa\u0107 i malowa\u0107 bejc\u0105 dla lepszej trwa\u0142o\u015bci. IKEA -  Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y produktu  \nSzeroko\u015b\u0107: 64 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 28 cm\nWysoko\u015b\u0107: 159 cm\nObci\u0105\u017cenie p\u00f3\u0142ki: 25 kg\n\nLita sosna, lity \u015bwierkWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105Plamy mo\u017cna usun\u0105\u0107 u\u017cywaj\u0105c papieru \u015bciernego.Mo\u017cna pokry\u0107 olejem, woskiem, lakierem lub bejc\u0105 dla lepszej piel\u0119gnacji.\nLita sosna, lity \u015bwierk\nLita sosna, lity \u015bwierk\nWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105Plamy mo\u017cna usun\u0105\u0107 u\u017cywaj\u0105c papieru \u015bciernego.Mo\u017cna pokry\u0107 olejem, woskiem, lakierem lub bejc\u0105 dla lepszej piel\u0119gnacji.", "ALBERT Rega\u0142, mi\u0119kkie dr sosna"], "targetLanguageCode": "ru"}