{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["SALTHOLMEN St\u00f3\u0142, ogrodowy, sk\u0142adany be\u017cowy, 65 cm. Wysoko\u015b\u0107: 71 cm. St\u00f3\u0142 jest fabrycznie zmontowany, mo\u017cna wi\u0119c od razu zacz\u0105\u0107 go u\u017cywa\u0107. Idealny na balkon lub do innych ma\u0142ych przestrzeni, poniewa\u017c mo\u017cna go z\u0142o\u017cy\u0107 i odstawi\u0107. IKEA -  Zam\u00f3w ju\u017c dzi\u015b  \nWysoko\u015b\u0107: 71 cm\n\u015arednica: 65 cm\n\nBlat/ Rama/ Dr\u0105\u017cek:stal, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowaPlastikowa podk\u0142adka/ Podstawa:tworzywo poliamidoweObr\u0119cz zamykaj\u0105ca:stal nierdzewnaCzyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a.Piel\u0119gnacja: nie wymaga specjalnego traktowania.\nBlat/ Rama/ Dr\u0105\u017cek:stal, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowaPlastikowa podk\u0142adka/ Podstawa:tworzywo poliamidoweObr\u0119cz zamykaj\u0105ca:stal nierdzewna\nBlat/ Rama/ Dr\u0105\u017cek:stal, Poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nPlastikowa podk\u0142adka/ Podstawa:tworzywo poliamidowe\nObr\u0119cz zamykaj\u0105ca:stal nierdzewna\nCzyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a.Piel\u0119gnacja: nie wymaga specjalnego traktowania.", "SALTHOLMEN St\u00f3\u0142, ogrodowy, sk\u0142adany be\u017cowy, 65 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}