{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["VINTER 2020 Podk\u0142adka, czerwony, 35x45 cm Chroni powierzchni\u0119 sto\u0142u; obni\u017ca poziom ha\u0142asu przy rozk\u0142adaniu naczy\u0144. \u0141atwo utrzyma\u0107 w czysto\u015bci, poniewa\u017c product mo\u017cna pra\u0107 w pralce. Dzi\u0119ki bawe\u0142nie z farbowanej prz\u0119dzy, kolory pozostaj\u0105 \u017cywe nawet po wielu praniach. \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 45 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 35 cm\n\n80% bawe\u0142na, 20% poliesterPra\u0107 w pralce maks. 40\u00b0C program normalny.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.\n80% bawe\u0142na, 20% poliester\n80% bawe\u0142na, 20% poliester\nPra\u0107 w pralce maks. 40\u00b0C program normalny.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.", "VINTER 2020 Podk\u0142adka, czerwony, 35x45 cm Chroni powierzchni\u0119 sto\u0142u; obni\u017ca poziom ha\u0142asu przy rozk\u0142adaniu naczy\u0144"], "targetLanguageCode": "ru"}