{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["TORDH Rega\u0142, ogrodowy, br\u0105zowa bejca.Szeroko\u015b\u0107: 50.0 cm. IKEA -  Kup tutaj  \nSzeroko\u015b\u0107: 50.0 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 35.0 cm\nWysoko\u015b\u0107: 90 cm\n\nS\u0142upek, zewn\u0119trznyCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lita akacja, Bejca akrylowaGw\u00f3\u017ad\u017a/ Cz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:stal, galwanizowaneP\u00f3lka, zewn\u0119trznaCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lita akacja, Bejca akrylowaGw\u00f3\u017ad\u017a:stal, galwanizowaneS\u0142upek, zewn\u0119trzny/p\u00f3lka, zewn\u0119trznaCzyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a. Wytrzyj do sucha czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Konserwacja: By zabezpieczy\u0107 powierzchni\u0119 przed wysychaniem, pop\u0119kaniem i przedostaniem si\u0119 wilgoci do drewna zalecamy regularne ponowne bejcowanie mebli, np. raz lub dwa razy w roku.Przechowywanie: Po sezonie przechowuj meble ogrodowe w pomieszczeniu lub zabezpieczone przed warunkami pogodowymi, co pozwoli przed\u0142u\u017cy\u0107 ich \u017cywotno\u015b\u0107.\nS\u0142upek, zewn\u0119trznyCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lita akacja, Bejca akrylowaGw\u00f3\u017ad\u017a/ Cz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:stal, galwanizowane\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lita akacja, Bejca akrylowa\nGw\u00f3\u017ad\u017a/ Cz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:stal, galwanizowane\nP\u00f3lka, zewn\u0119trznaCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lita akacja, Bejca akrylowaGw\u00f3\u017ad\u017a:stal, galwanizowane\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lita akacja, Bejca akrylowa\nGw\u00f3\u017ad\u017a:stal, galwanizowane\nS\u0142upek, zewn\u0119trzny/p\u00f3lka, zewn\u0119trznaCzyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a. Wytrzyj do sucha czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Konserwacja: By zabezpieczy\u0107 powierzchni\u0119 przed wysychaniem, pop\u0119kaniem i przedostaniem si\u0119 wilgoci do drewna zalecamy regularne ponowne bejcowanie mebli, np. raz lub dwa razy w roku.Przechowywanie: Po sezonie przechowuj meble ogrodowe w pomieszczeniu lub zabezpieczone przed warunkami pogodowymi, co pozwoli przed\u0142u\u017cy\u0107 ich \u017cywotno\u015b\u0107.", "TORDH Rega\u0142, ogrodowy, br\u0105zowa bejca"], "targetLanguageCode": "ru"}