{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["TORNVIKEN P\u00f3\u0142ka na talerze, kremowy. Szeroko\u015b\u0107: 80 cm. P\u00f3\u0142ka \u015bcienna u\u0142atwia si\u0119ganie po rzeczy u\u017cywane na co dzie\u0144. Bezp\u0142atna gwarancja 25 lat. IKEA -  Dodaj do listy zakup\u00f3w  \nSzeroko\u015b\u0107: 80 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 20 cm\nWysoko\u015b\u0107: 100 cm\n\nRama/ P\u00f3\u0142ka/ Panel tylny/ Szyna \u015bcienna:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowaRurki:stal, pow\u0142oka niklowaWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.\nRama/ P\u00f3\u0142ka/ Panel tylny/ Szyna \u015bcienna:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowaRurki:stal, pow\u0142oka niklowa\nRama/ P\u00f3\u0142ka/ Panel tylny/ Szyna \u015bcienna:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa\nRurki:stal, pow\u0142oka niklowa\nWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.", "TORNVIKEN P\u00f3\u0142ka na talerze, kremowy"], "targetLanguageCode": "ru"}