{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["ADDE Krzes\u0142o, czarny. Przetestowano dla: 110 kg. Krzes\u0142a mo\u017cesz ustawi\u0107 jedno na drugim, aby zajmowa\u0142y mniej miejsca, kiedy nie s\u0105 u\u017cywane. IKEA -  Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y produktu  \nPrzetestowano dla: 110 kg\nSzeroko\u015b\u0107: 39 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 47 cm\nWysoko\u015b\u0107: 77 cm\nSzeroko\u015b\u0107 siedziska: 39 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 siedziska: 34 cm\nWysoko\u015b\u0107 siedziska: 45 cm\n\nRama n\u00f3g/ Szyna krzy\u017cakowa:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaSiedzisko/ Tylne oparcie:Tworzywo polipropylenoweWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Czyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a.Dla zapewnienia najwy\u017cszej jako\u015bci, w razie potrzeby dokr\u0119\u0107 \u015bruby.\nRama n\u00f3g/ Szyna krzy\u017cakowa:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaSiedzisko/ Tylne oparcie:Tworzywo polipropylenowe\nRama n\u00f3g/ Szyna krzy\u017cakowa:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nSiedzisko/ Tylne oparcie:Tworzywo polipropylenowe\nWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Czyszczenie: \u0142agodnym roztworem myd\u0142a.Dla zapewnienia najwy\u017cszej jako\u015bci, w razie potrzeby dokr\u0119\u0107 \u015bruby.", "ADDE Krzes\u0142o, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}