{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["FRAKTA Torba termiczna, niebieski. Szeroko\u015b\u0107: 38 cm. Torba ch\u0142odz\u0105ca utrzymuje mro\u017con\u0105 \u017cywno\u015b\u0107 przez oko\u0142o. 2 godziny. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nSzeroko\u015b\u0107: 38 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 20 cm\nWysoko\u015b\u0107: 40 cm\n\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne/ R\u0105czka:100% polipropylenWype\u0142nienie:pianka polietylenowaPra\u0107 r\u0119cznie w temperaturze maks. 40\u00b0C.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Przeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne/ R\u0105czka:100% polipropylenWype\u0142nienie:pianka polietylenowa\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne/ R\u0105czka:100% polipropylen\nWype\u0142nienie:pianka polietylenowa\nPra\u0107 r\u0119cznie w temperaturze maks. 40\u00b0C.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Przeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.", "FRAKTA Torba termiczna, niebieski"], "targetLanguageCode": "ru"}