{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["VINTER 2020 \u015awieca bezzapachowa, bia\u0142y, 25 cm Blask \u015bwiec mo\u017ce nada\u0107 odpowiedni\u0105 atmosfer\u0119 ka\u017cdej chwili - mo\u017ce rozja\u015bni\u0107 ciemne poranki, uczyni\u0107 kolacj\u0119 we dwoje bardziej romantyczn\u0105 lub sprawi\u0107, \u017ce pomieszczenie b\u0119dzie cieplejsze i bardziej zach\u0119caj\u0105ce.\nWysoko\u015b\u0107: 25 cm\n\u015arednica: 22 mm\nCzas palenia: 5.5 godzina\nIlo\u015b\u0107 w opakowaniu: 8 szt.\n\nstearyna\nstearyna\nstearyna", "VINTER 2020 \u015awieca bezzapachowa, bia\u0142y, 25 cm Blask \u015bwiec mo\u017ce nada\u0107 odpowiedni\u0105 atmosfer\u0119 ka\u017cdej chwili - mo\u017ce rozja\u015bni\u0107 ciemne poranki, uczyni\u0107 kolacj\u0119 we dwoje bardziej romantyczn\u0105 lub sprawi\u0107, \u017ce pomieszczenie b\u0119dzie cieplejsze i bardziej zach\u0119caj\u0105ce"], "targetLanguageCode": "ru"}