{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["HODDE Dywan tk p\u0142 wewn/zewn, do wewn\u0105trz/na zewn\u0105trz szary, czarny, 200x300 cm. D\u0142ugo\u015b\u0107: 300 cm. Wytrzyma\u0142y, odporny na plamy dywan, kt\u00f3ry r\u00f3wnie dobrze sprawdzi si\u0119 wewn\u0105trz jak i w deszczu i s\u0142o\u0144cu na balkonie. B\u0119dzie s\u0142u\u017cy\u0107 dwa razy d\u0142u\u017cej, gdy\u017c mo\u017cna go odwr\u00f3ci\u0107 i ma ten sam dese\u0144 po obu stronach. IKEA -  Kup tutaj  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 300 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 200 cm\nGrubo\u015b\u0107: 5 mm\nPowierzchnia: 6.00 m\u00b2\nGramatura: 1150 g/m\u00b2\n\n100% polipropylenCzyszczenie: U\u017cyj delikatnego \u015brodka czyszcz\u0105cego, szczotki z mi\u0119kkim w\u0142osiem i dok\u0142adnie sp\u0142ucz wod\u0105. Przed u\u017cyciem dywan nale\u017cy wysuszy\u0107Pra\u0107 r\u0119cznie w temperaturze maks. 40\u00b0C.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Odkurzaj i obracaj dywan regularnie.W razie potrzeby zalecane profesjonalne czyszczenie dywanu.Odkurzaj\u0105c dywan, zawsze u\u017cywaj standardowej nak\u0142adki do pod\u0142ogi, nigdy obrotowej.Aby dywan s\u0142u\u017cy\u0142 d\u0142u\u017cej, przechowuj go wewn\u0105trz, gdy nie jest u\u017cywany.\n100% polipropylen\n100% polipropylen\nCzyszczenie: U\u017cyj delikatnego \u015brodka czyszcz\u0105cego, szczotki z mi\u0119kkim w\u0142osiem i dok\u0142adnie sp\u0142ucz wod\u0105. Przed u\u017cyciem dywan nale\u017cy wysuszy\u0107Pra\u0107 r\u0119cznie w temperaturze maks. 40\u00b0C.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Odkurzaj i obracaj dywan regularnie.W razie potrzeby zalecane profesjonalne czyszczenie dywanu.Odkurzaj\u0105c dywan, zawsze u\u017cywaj standardowej nak\u0142adki do pod\u0142ogi, nigdy obrotowej.Aby dywan s\u0142u\u017cy\u0142 d\u0142u\u017cej, przechowuj go wewn\u0105trz, gdy nie jest u\u017cywany.", "HODDE Dywan tk p\u0142 wewn/zewn, do wewn\u0105trz/na zewn\u0105trz szary, czarny, 200x300 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}