{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["PRAKTKLOCKA Zas\u0142ona, 2 szt.,D\u0142ugo\u015b\u0107: 300 cm., szary, w paski, 145x300 cm. Idealne rozwi\u0105zanie, gdy potrzebujesz prywatno\u015bci lub chcesz zas\u0142oni\u0107 irytuj\u0105ce odblaski na ekranie telewizora i komputera. IKEA -  Zam\u00f3w - tutaj  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 300 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 145 cm\nWaga: 1.03 kg\nPowierzchnia: 4.35 m\u00b2\nIlo\u015b\u0107 w opakowaniu: 2 szt.\n\n100 % poliester (100% z recyklingu)Kurczenie: maksymalnie 4%.Pra\u0107 w pralce maks. 40\u00b0C program normalny.Nie wybiela\u0107.Mo\u017cna suszy\u0107 w suszarce, w niskich temperaturach (maks. 60\u00b0C).Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.\n100 % poliester (100% z recyklingu)\n100 % poliester (100% z recyklingu)\nKurczenie: maksymalnie 4%.Pra\u0107 w pralce maks. 40\u00b0C program normalny.Nie wybiela\u0107.Mo\u017cna suszy\u0107 w suszarce, w niskich temperaturach (maks. 60\u00b0C).Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.", "PRAKTKLOCKA Zas\u0142ona, 2 szt"], "targetLanguageCode": "ru"}