{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["SKUBB Torba na pranie, czarny, 80 l. Szeroko\u015b\u0107: 22 cm. Torba na brudn\u0105 bielizn\u0119 nie poch\u0142ania wilgoci i zapach\u00f3w, poniewa\u017c wykonana jest z poliestru. 2 torby na pranie mieszcz\u0105 si\u0119 obok siebie w ramie szafy PAX o szeroko\u015bci 50 cm i g\u0142\u0119boko\u015bci 58 cm. IKEA -  Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y produktu  \nSzeroko\u015b\u0107: 22 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 55 cm\nWysoko\u015b\u0107: 65 cm\nPojemno\u015b\u0107: 80 l\n\nTkanina:100% poliester (min. 90% z recyklingu), 100% poliuretanWk\u0142ad:Tworzywo polietylenoweRama:stal, galwanizowaneZapi\u0119cie na rzep/ Nici do szycia:100% nylonNie pra\u0107Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Przeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cym\nTkanina:100% poliester (min. 90% z recyklingu), 100% poliuretanWk\u0142ad:Tworzywo polietylenoweRama:stal, galwanizowaneZapi\u0119cie na rzep/ Nici do szycia:100% nylon\nTkanina:100% poliester (min. 90% z recyklingu), 100% poliuretan\nWk\u0142ad:Tworzywo polietylenowe\nRama:stal, galwanizowane\nZapi\u0119cie na rzep/ Nici do szycia:100% nylon\nNie pra\u0107Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Przeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cym", "SKUBB Torba na pranie, czarny, 80 l"], "targetLanguageCode": "ru"}