{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["MARTIN Krzes\u0142o, czarny, czarny. Przetestowano dla: 100 kg. Krzes\u0142a mo\u017cesz ustawi\u0107 jedno na drugim, aby zajmowa\u0142y mniej miejsca, kiedy nie s\u0105 u\u017cywane. Plastikowa stopka z samoczynn\u0105 regulacj\u0105 zwi\u0119ksza stabilno\u015b\u0107 krzes\u0142a. IKEA -  Zam\u00f3w tutaj  \nPrzetestowano dla: 100 kg\nSzeroko\u015b\u0107: 49 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 52 cm\nWysoko\u015b\u0107: 86 cm\nSzeroko\u015b\u0107 siedziska: 38 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 siedziska: 38 cm\nWysoko\u015b\u0107 siedziska: 45 cm\n\nSiedziskoGi\u0119ta sklejka, laminat, Bezbarwny lakier akrylowyRama krzes\u0142astal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaKrzes\u0142oWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Siedzisko/rama krzes\u0142aWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nSiedziskoGi\u0119ta sklejka, laminat, Bezbarwny lakier akrylowy\nGi\u0119ta sklejka, laminat, Bezbarwny lakier akrylowy\nRama krzes\u0142astal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nstal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nKrzes\u0142oWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.\nSiedzisko/rama krzes\u0142aWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "MARTIN Krzes\u0142o, czarny, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}