{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["R\u00d6DL\u00d6NN Zas\u0142ona, 2 szt., bia\u0142y/kwiat, 145x300 cm Tradycyjny wz\u00f3r kimona by\u0142 \u017ar\u00f3d\u0142em inspiracji dla detali z kwiatem wi\u015bni na zas\u0142onach R\u00d6DL\u00d6NN. Prosty wz\u00f3r \u0142atwo dopasowuje si\u0119 do innych tkanin w kwiaty lub w jednolitym kolorze. Zas\u0142ony mo\u017cna stosowa\u0107 na karniszach lub szynach. \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 300 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 145 cm\nPowierzchnia: 4.35 m\u00b2\nIlo\u015b\u0107 w opakowaniu: 2 szt.\n\n100% bawe\u0142naKurczenie: maksymalnie 4%.Pra\u0107 w pralce maks. 40\u00b0C program normalny.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.\n100% bawe\u0142na\n100% bawe\u0142na\nKurczenie: maksymalnie 4%.Pra\u0107 w pralce maks. 40\u00b0C program normalny.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.", "R\u00d6DL\u00d6NN Zas\u0142ona, 2 szt"], "targetLanguageCode": "ru"}