{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["IKEA 365+ V\u00c4RDEFULL T\u0142uczek do mi\u0119sa, czarny. D\u0142ugo\u015b\u0107: 24 cm. Materia\u0142 i kszta\u0142t uchwytu zapewniaj\u0105 pewny chwyt. IKEA -  Dodaj do koszyka  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 24 cm\n\nG\u0142\u00f3wna cz\u0119\u015b\u0107:tworzywo poliamidowe wzmocnioneUchwyt:guma syntetycznaMo\u017cna zmywa\u0107 w zmywarce.\nG\u0142\u00f3wna cz\u0119\u015b\u0107:tworzywo poliamidowe wzmocnioneUchwyt:guma syntetyczna\nG\u0142\u00f3wna cz\u0119\u015b\u0107:tworzywo poliamidowe wzmocnione\nUchwyt:guma syntetyczna\nMo\u017cna zmywa\u0107 w zmywarce.", "IKEA 365+ V\u00c4RDEFULL T\u0142uczek do mi\u0119sa, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}