{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["FJ\u00c4LLBO Szafka pod TV, czarny, 250x36x95 cm. Szeroko\u015b\u0107: 250 cm. Ten rustykalny rega\u0142 z metalu i litego drewna ma otwarty ty\u0142, co u\u0142atwia poprowadzenie przewod\u00f3w i dost\u0119p do gniazdek. Sprz\u0119t elektroniczny mo\u017cna umie\u015bci\u0107 za drzwiczkami z metalowej siatki, kt\u00f3ra umo\u017cliwia odbi\u00f3r sygna\u0142u z pilota zdalnego sterowania. IKEA -  Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej  \nSzeroko\u015b\u0107: 250 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 36 cm\nWysoko\u015b\u0107: 95 cm\n\nRama/ Panel boczny/ drzw/ Panel dolny:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaPanel g\u00f3rny/ P\u00f3\u0142ka:Lita sosna, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowySzafka pod TVPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.Rega\u0142/szafka pod TVWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nRama/ Panel boczny/ drzw/ Panel dolny:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaPanel g\u00f3rny/ P\u00f3\u0142ka:Lita sosna, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowy\nRama/ Panel boczny/ drzw/ Panel dolny:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nPanel g\u00f3rny/ P\u00f3\u0142ka:Lita sosna, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowy\nSzafka pod TVPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.\nRega\u0142/szafka pod TVWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "FJ\u00c4LLBO Szafka pod TV, czarny, 250x36x95 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}