{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["VITL\u00d6K Doniczka z uchwytem, do wewn\u0105trz/na zewn\u0105trz be\u017cowy, 15 cm Rodzina artyku\u0142\u00f3w VITL\u00d6K wydobywa z Twoich ro\u015blin to, co najlepsze. Dzi\u0119ki stalowym doniczkom i akcesoriom mo\u017cesz stworzy\u0107 zielon\u0105 oaz\u0119, maksymalnie wykorzysta\u0107 przestrze\u0144 i podnie\u015b\u0107 ro\u015bliny z poziomu pod\u0142ogi.\nWysoko\u015b\u0107: 15 cm\n\u015arednica zewn\u0119trzna: 17 cm\nMaks. \u015brednica doniczki: 15 cm\n\u015arednica wewn\u0105trz: 16 cm\n\nDoniczka:Stal Galwanizowana, Pow\u0142oka proszkowaUchwyt:stal, Pow\u0142oka proszkowa\nDoniczka:Stal Galwanizowana, Pow\u0142oka proszkowaUchwyt:stal, Pow\u0142oka proszkowa\nDoniczka:Stal Galwanizowana, Pow\u0142oka proszkowa\nUchwyt:stal, Pow\u0142oka proszkowa", "VITL\u00d6K Doniczka z uchwytem, do wewn\u0105trz/na zewn\u0105trz be\u017cowy, 15 cm Rodzina artyku\u0142\u00f3w VITL\u00d6K wydobywa z Twoich ro\u015blin to, co najlepsze"], "targetLanguageCode": "ru"}