{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["OMT\u00c4NKSAM Krzes\u0142o, antracyt Konstrukcja oparcia zapewnia komfortowe wsparcie podczas siedzenia oraz u\u0142atwia wstawanie i siadanie przy u\u017cyciu r\u0105k. Element kolekcji OMT\u00c4NKSAM - dla wszystkich, kt\u00f3rym przyda si\u0119 pomocna d\u0142o\u0144. Siedzisz wygodnie dzi\u0119ki wyprofilowanemu oparciu i siedzisku krzes\u0142a.\nSzeroko\u015b\u0107: 53 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 50 cm\nWysoko\u015b\u0107: 79 cm\nSzeroko\u015b\u0107 siedziska: 45 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 siedziska: 43 cm\nWysoko\u015b\u0107 siedziska: 47 cm\nPrzetestowano dla: 110 kg\n\nSiedzisko:okleina bukowa, Farba akrylowa t\u0142oczonaCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lity buk, Farba akrylowa t\u0142oczonaWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nSiedzisko:okleina bukowa, Farba akrylowa t\u0142oczonaCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lity buk, Farba akrylowa t\u0142oczona\nSiedzisko:okleina bukowa, Farba akrylowa t\u0142oczona\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:lity buk, Farba akrylowa t\u0142oczona\nWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "OMT\u00c4NKSAM Krzes\u0142o, antracyt Konstrukcja oparcia zapewnia komfortowe wsparcie podczas siedzenia oraz u\u0142atwia wstawanie i siadanie przy u\u017cyciu r\u0105k"], "targetLanguageCode": "ru"}