{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["FOKUSERA Wyci\u0105g montowany do \u015bciany, czarny. Szeroko\u015b\u0107: 69.8 cm. Laureat nagrody Red Dot Design Award to wentylator o \u015bmia\u0142ym, wyr\u00f3\u017cniaj\u0105cym si\u0119 kszta\u0142cie, a jednocze\u015bnie dobrze wygladaj\u0105cy w ka\u017cdej kuchni. Listwa o\u015bwietleniowa LED zapewnia r\u00f3wnomierne o\u015bwietlenie, dzi\u0119ki czemu gotowanie staje si\u0119 wygodniejsze. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nMaks. wysoko\u015b\u0107 w trybie wyci\u0105gu: 102.3 cm\nMin. wysoko\u015b\u0107 w trybie wyci\u0105gu: 75.6 cm\nMaks. wysoko\u015b\u0107 w trybie obiegu: 109.5 cm\nMin. wysoko\u015b\u0107 w trybie obiegu: 75.6 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 69.8 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 45.0 cm\nD\u0142ugo\u015b\u0107 kabla: 1.2 m\nWaga: 19.80 kg\nSzeroko\u015b\u0107 komina: 31.0 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 komina: 25.0 cm\n", "FOKUSERA Wyci\u0105g montowany do \u015bciany, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}