{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["NISSE Krzes\u0142o sk\u0142adane, czarny. Przetestowano dla: 100 kg. Siedzisz wygodnie dzi\u0119ki wyprofilowanemu oparciu i siedzisku krzes\u0142a. Krzes\u0142o mo\u017cna zawiesi\u0107 na haku przymocowanym do \u015bciany, aby zaoszcz\u0119dzi\u0107 miejsce. IKEA -  Zam\u00f3w tutaj  \nPrzetestowano dla: 100 kg\nSzeroko\u015b\u0107: 45 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 47 cm\nWysoko\u015b\u0107: 76 cm\nSzeroko\u015b\u0107 siedziska: 39 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 siedziska: 42 cm\nWysoko\u015b\u0107 siedziska: 45 cm\n\nNoga tylna/rama tylna/ Noga frontowa/ Rama siedziska/ Ko\u0142ek/ Rami\u0119 zawiasu:stal, Epoksydowa pow\u0142oka proszkowaSiedzisko/ Ty\u0142/ Stopa:Tworzywo polipropylenoweKrzes\u0142oPrzeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cymWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nNoga tylna/rama tylna/ Noga frontowa/ Rama siedziska/ Ko\u0142ek/ Rami\u0119 zawiasu:stal, Epoksydowa pow\u0142oka proszkowaSiedzisko/ Ty\u0142/ Stopa:Tworzywo polipropylenowe\nNoga tylna/rama tylna/ Noga frontowa/ Rama siedziska/ Ko\u0142ek/ Rami\u0119 zawiasu:stal, Epoksydowa pow\u0142oka proszkowa\nSiedzisko/ Ty\u0142/ Stopa:Tworzywo polipropylenowe\nKrzes\u0142oPrzeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cymWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "NISSE Krzes\u0142o sk\u0142adane, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}