{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["ELLOVEN K\u0142\u00f3dka, bia\u0142y Szafk\u0119 mo\u017cna zamkn\u0105\u0107 za pomoc\u0105 standardowej k\u0142\u00f3dki, dzi\u0119ki czemu mo\u017cna bezpiecznie przechowywa\u0107 swoje przedmioty.\nSzeroko\u015b\u0107: 3 cm\nWysoko\u015b\u0107: 6 cm\nGrubo\u015b\u0107: 1 cm\n\nKorpus:cynk, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaHaczyk:stal, chromowana pow\u0142oka\nKorpus:cynk, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaHaczyk:stal, chromowana pow\u0142oka\nKorpus:cynk, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nHaczyk:stal, chromowana pow\u0142oka", "ELLOVEN K\u0142\u00f3dka, bia\u0142y Szafk\u0119 mo\u017cna zamkn\u0105\u0107 za pomoc\u0105 standardowej k\u0142\u00f3dki, dzi\u0119ki czemu mo\u017cna bezpiecznie przechowywa\u0107 swoje przedmioty"], "targetLanguageCode": "ru"}