{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["STEFAN Krzes\u0142o, br\u0105zowoczarny. Przetestowano dla: 110 kg. Solidne krzes\u0142o w konstrukcji z litego drewna, kt\u00f3re poradzi sobie z codziennymi wyzwaniami! Pasuje z wi\u0119kszo\u015bci\u0105 styl\u00f3w, a je\u015bli szukasz dodatkowego komfortu, po prostu uzupe\u0142nij poduszk\u0105 na krzes\u0142o. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nPrzetestowano dla: 110 kg\nSzeroko\u015b\u0107: 42 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 49 cm\nWysoko\u015b\u0107: 90 cm\nSzeroko\u015b\u0107 siedziska: 42 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 siedziska: 37 cm\nWysoko\u015b\u0107 siedziska: 45 cm\n\nLita sosna, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowyPrzeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cymWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Dla zapewnienia najwy\u017cszej jako\u015bci, w razie potrzeby dokr\u0119\u0107 \u015bruby.\nLita sosna, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowy\nLita sosna, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowy\nPrzeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cymWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Dla zapewnienia najwy\u017cszej jako\u015bci, w razie potrzeby dokr\u0119\u0107 \u015bruby.", "STEFAN Krzes\u0142o, br\u0105zowoczarny"], "targetLanguageCode": "ru"}