{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["HELMER Komoda na k\u00f3\u0142kach, bia\u0142y, 28x69 cm. Szeroko\u015b\u0107: 28 cm. Okienko na etykietki na ka\u017cdej szufladzie pomaga uporz\u0105dkowa\u0107 zawarto\u015b\u0107 i u\u0142atwia odnalezienie tego, czego szukasz. Blokady zapobiegaj\u0105 zbyt mocnemu wysuni\u0119ciu szuflady. IKEA -  Zam\u00f3w - tutaj  \nSzeroko\u015b\u0107: 28 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 44 cm\nWysoko\u015b\u0107: 69 cm\n\nstal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.Dla zapewnienia najwy\u017cszej jako\u015bci, w razie potrzeby dokr\u0119\u0107 \u015bruby.\nstal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nstal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.Dla zapewnienia najwy\u017cszej jako\u015bci, w razie potrzeby dokr\u0119\u0107 \u015bruby.", "HELMER Komoda na k\u00f3\u0142kach, bia\u0142y, 28x69 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}