{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["L\u00d6RBY \u0141adowarka USB z klipsem, bia\u0142y. D\u0142ugo\u015b\u0107: 9 cm. T\u0119 uniwersaln\u0105 \u0142adowark\u0119 USB mo\u017cna \u0142atwo przymocowa\u0107 tam, gdzie jest potrzebna - u\u017cyj magnesu, ta\u015bmy samoprzylepnej lub zacisku, kt\u00f3ry mo\u017cesz przymocowa\u0107 na przyk\u0142ad do blatu sto\u0142u. Mo\u017cesz \u0142adowa\u0107 3 urz\u0105dzenia jednocze\u015bnie, gdy\u017c \u0142adowarka ma 3 niezale\u017cne porty USB. IKEA -  Kupuj dzisiaj  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 9 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 2.5 cm\nWysoko\u015b\u0107: 2 cm\nD\u0142ugo\u015b\u0107 kabla: 1.9 m\n\nObudowa:Tworzywo ABSStopka:Tworzywo EVAKlips:stalOd\u0142\u0105cz \u0142adowark\u0119 z zasilania przed rozpocz\u0119ciem czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nObudowa:Tworzywo ABSStopka:Tworzywo EVAKlips:stal\nObudowa:Tworzywo ABS\nStopka:Tworzywo EVA\nKlips:stal\nOd\u0142\u0105cz \u0142adowark\u0119 z zasilania przed rozpocz\u0119ciem czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "L\u00d6RBY \u0141adowarka USB z klipsem, bia\u0142y"], "targetLanguageCode": "ru"}