{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["NORRARYD Krzes\u0142o, czarny. Przetestowano dla: 110 kg. Z \u0142atwo\u015bci\u0105 znajdziesz swoj\u0105 ulubion\u0105 pozycj\u0119 dzi\u0119ki obszernym kszta\u0142tom fotela. Siedzisz wygodnie dzi\u0119ki wyprofilowanemu oparciu i siedzisku krzes\u0142a. IKEA -  Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej  \nPrzetestowano dla: 110 kg\nSzeroko\u015b\u0107: 47 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 51 cm\nWysoko\u015b\u0107: 83 cm\nSzeroko\u015b\u0107 siedziska: 38 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 siedziska: 41 cm\nWysoko\u015b\u0107 siedziska: 45 cm\n\nRama:lite drewno, Klej, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowySiedzisko/ Tylne oparcie:Okleina klejona warstwowo, okleina brzozowa, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowyPrzeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cymWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nRama:lite drewno, Klej, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowySiedzisko/ Tylne oparcie:Okleina klejona warstwowo, okleina brzozowa, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowy\nRama:lite drewno, Klej, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowy\nSiedzisko/ Tylne oparcie:Okleina klejona warstwowo, okleina brzozowa, Bejca, Bezbarwny lakier akrylowy\nPrzeciera\u0107 \u0142agodnym \u015brodkiem myj\u0105cymWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "NORRARYD Krzes\u0142o, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}