{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["BRAMS\u00d6N Podstawa parasola, czarny.D\u0142ugo\u015b\u0107: 40 cm. IKEA -  Zam\u00f3w ju\u017c dzi\u015b  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 40 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 29 cm\nMaks. \u015brednica podstawy: 38 mm\nMin. \u015brednica podstawy: 25 mm\nWaga: 15 kg\n\nPodstawa:cement, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowymRurka:Tworzywo polietylenoweNajlepszym sposobem na wyd\u0142u\u017cenie \u017cywotno\u015bci parasola jest jego regularne czyszczenie, zabezpieczenie pokrowcem, kiedy nie jest u\u017cywany i i przechowywanie w ch\u0142odnym, suchym miejscu w pomieszczeniu zamkni\u0119tym po zako\u0144czeniu sezonu.\nPodstawa:cement, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowymRurka:Tworzywo polietylenowe\nPodstawa:cement, Barwione bezbarwnym lakierem akrylowym\nRurka:Tworzywo polietylenowe\nNajlepszym sposobem na wyd\u0142u\u017cenie \u017cywotno\u015bci parasola jest jego regularne czyszczenie, zabezpieczenie pokrowcem, kiedy nie jest u\u017cywany i i przechowywanie w ch\u0142odnym, suchym miejscu w pomieszczeniu zamkni\u0119tym po zako\u0144czeniu sezonu.", "BRAMS\u00d6N Podstawa parasola, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}