{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["R\u00c5VAROR W\u00f3zek, czarny, 57x34 cm Dzi\u0119ki temu w\u00f3zkowi zawsze mo\u017cesz mie\u0107 swoje rzeczy w zasi\u0119gu r\u0119ki - na przyk\u0142ad drobiazgi pod pokrywk\u0105 i wi\u0119ksze gad\u017cety na g\u00f3rze. \u0141atwo przesun\u0105\u0107 tam, gdzie jest potrzebny i wtoczy\u0107 pod \u0142\u00f3\u017cko lub sof\u0119. Wymiary dostosowane do pude\u0142ka R\u00c5VAROR 54x33.\nD\u0142ugo\u015b\u0107: 57 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 34 cm\nWysoko\u015b\u0107: 17 cm\nMaksymalne obci\u0105\u017cenie: 80 kg\n\nstal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nstal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nstal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "R\u00c5VAROR W\u00f3zek, czarny, 57x34 cm Dzi\u0119ki temu w\u00f3zkowi zawsze mo\u017cesz mie\u0107 swoje rzeczy w zasi\u0119gu r\u0119ki - na przyk\u0142ad drobiazgi pod pokrywk\u0105 i wi\u0119ksze gad\u017cety na g\u00f3rze"], "targetLanguageCode": "ru"}