{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["FRAKTA Du\u017ca torba, niebieski, 71 l. D\u0142ugo\u015b\u0107: 55 cm. Po 30 latach w asortymencie to wci\u0105\u017c jedna z najbardziej wytrzyma\u0142ych toreb na \u015bwiecie. Jest du\u017ca, mocna i mo\u017cna w niej przenie\u015b\u0107 prawie wszystko. IKEA -  Zam\u00f3w - tutaj  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 55 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 37 cm\nWysoko\u015b\u0107: 35 cm\nMaksymalne obci\u0105\u017cenie: 25 kg\nPojemno\u015b\u0107: 71 l\n\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:100% polipropylen (min. 60% z recyklingu)R\u0105czka:100% polipropylenCzy\u015bci\u0107 mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie. \nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:100% polipropylen (min. 60% z recyklingu)R\u0105czka:100% polipropylen\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:100% polipropylen (min. 60% z recyklingu)\nR\u0105czka:100% polipropylen\nCzy\u015bci\u0107 mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie. ", "FRAKTA Du\u017ca torba, niebieski, 71 l"], "targetLanguageCode": "ru"}