{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["Metalowy rega\u0142 HYLLIS z 3 p\u00f3\u0142kami. Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 wewn\u0105trz lub na zewn\u0105trz. Sprawdzi si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w gara\u017cu i piwnicy. Zobacz ofert\u0119 IKEA na rega\u0142y i p\u00f3\u0142ki!\nSzeroko\u015b\u0107: 60 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 27 cm\nWysoko\u015b\u0107: 74 cm\nObci\u0105\u017cenie p\u00f3\u0142ki: 25 kg\n\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Stal GalwanizowanaPodstawa:tworzywo poliamidoweWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Stal GalwanizowanaPodstawa:tworzywo poliamidowe\nCz\u0119\u015bci g\u0142\u00f3wne:Stal Galwanizowana\nPodstawa:tworzywo poliamidowe\nWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.", "Metalowy rega\u0142 HYLLIS z 3 p\u00f3\u0142kami"], "targetLanguageCode": "ru"}