{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["AMILDE Zas\u0142ona z wi\u0105zaniem, 2 szt.,D\u0142ugo\u015b\u0107: 300 cm., niebieski, 145x300 cm. Idealne rozwi\u0105zanie, gdy potrzebujesz prywatno\u015bci lub chcesz zas\u0142oni\u0107 irytuj\u0105ce odblaski na ekranie telewizora i komputera. IKEA -  Dodaj do koszyka  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 300 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 145 cm\nWaga: 1.55 kg\nPowierzchnia: 4.35 m\u00b2\nIlo\u015b\u0107 w opakowaniu: 2 szt.\n\n100% bawe\u0142naKurczenie: maksymalnie 4%.Pra\u0107 w pralce maks. 40\u00b0C program normalny.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.\n100% bawe\u0142na\n100% bawe\u0142na\nKurczenie: maksymalnie 4%.Pra\u0107 w pralce maks. 40\u00b0C program normalny.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Prasowa\u0107, maks. 150\u00b0C.Nie pra\u0107 chemicznie.", "AMILDE Zas\u0142ona z wi\u0105zaniem, 2 szt"], "targetLanguageCode": "ru"}