{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["LAIVA Rega\u0142, czarnobr\u0105z, 62x165 cm.Szeroko\u015b\u0107: 62 cm. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nSzeroko\u015b\u0107: 62 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 24 cm\nWysoko\u015b\u0107: 165 cm\nObci\u0105\u017cenie p\u00f3\u0142ki: 15 kg\n\nRama:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowa, folia melaminowaP\u00f3\u0142ka do przymocowania:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowa, Folia papierowa, Folia papierowa, folia melaminowaTy\u0142:P\u0142yta pil\u015bniowa, Folia papierowaWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nRama:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowa, folia melaminowaP\u00f3\u0142ka do przymocowania:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowa, Folia papierowa, Folia papierowa, folia melaminowaTy\u0142:P\u0142yta pil\u015bniowa, Folia papierowa\nRama:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowa, folia melaminowa\nP\u00f3\u0142ka do przymocowania:P\u0142yta wi\u00f3rowa, Folia papierowa, Folia papierowa, Folia papierowa, folia melaminowa\nTy\u0142:P\u0142yta pil\u015bniowa, Folia papierowa\nWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "LAIVA Rega\u0142, czarnobr\u0105z, 62x165 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}