{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["IKEA 365+ Pojemnik na \u017cywno\u015b\u0107, prostok\u0105t, szk\u0142o. D\u0142ugo\u015b\u0107: 21 cm. Pojemnik wykonano ze szk\u0142a \u017caroodpornego i mo\u017cna go stosowa\u0107 jako naczynie do piekarnika/serwowania potraw. Wykonany ze szk\u0142a, kt\u00f3re nie poch\u0142ania zapach\u00f3w i nie przebarwia si\u0119 od sosu pomidorowego itp. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 21 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 15 cm\nWysoko\u015b\u0107: 11 cm\nPojemno\u015b\u0107: 1.8 l\n\nSzk\u0142o \u017caroodporneMo\u017cna u\u017cywa\u0107 w mikrofal\u00f3wceMo\u017cna stosowa\u0107 w lod\u00f3wkach i zamra\u017carkachMo\u017cna zmywa\u0107 w zmywarce.Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 w piekarniku.\nSzk\u0142o \u017caroodporne\nSzk\u0142o \u017caroodporne\nMo\u017cna u\u017cywa\u0107 w mikrofal\u00f3wceMo\u017cna stosowa\u0107 w lod\u00f3wkach i zamra\u017carkachMo\u017cna zmywa\u0107 w zmywarce.Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 w piekarniku.", "IKEA 365+ Pojemnik na \u017cywno\u015b\u0107, prostok\u0105t, szk\u0142o"], "targetLanguageCode": "ru"}