{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["UPPRYMD Pude\u0142ko, czarny \u017c\u00f3\u0142ty/turkusowy, 18x27x17 cm Praktyczne pude\u0142ko z uchwytem, w kt\u00f3rym mo\u017cna przechowywa\u0107 drobiazgi lub ubrania i wci\u0105\u017c widzie\u0107 zawarto\u015b\u0107 przez siatk\u0119. Wykonany z wytrzyma\u0142ego poliestru, z kt\u00f3rego co najmniej 90% pochodzi z recyklingu. Korzystne dla naszego klimatu.\nSzeroko\u015b\u0107: 18 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 27 cm\nWysoko\u015b\u0107: 17 cm\nIlo\u015b\u0107 w opakowaniu: 3 szt.\n\nTkanina/ Siatka:100% poliester (min. 90% z recyklingu)Wk\u0142ad:Tworzywo polipropylenowePra\u0107 r\u0119cznie w temperaturze maks. 40\u00b0C.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.\nTkanina/ Siatka:100% poliester (min. 90% z recyklingu)Wk\u0142ad:Tworzywo polipropylenowe\nTkanina/ Siatka:100% poliester (min. 90% z recyklingu)\nWk\u0142ad:Tworzywo polipropylenowe\nPra\u0107 r\u0119cznie w temperaturze maks. 40\u00b0C.Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.", "UPPRYMD Pude\u0142ko, czarny \u017c\u00f3\u0142ty/turkusowy, 18x27x17 cm Praktyczne pude\u0142ko z uchwytem, w kt\u00f3rym mo\u017cna przechowywa\u0107 drobiazgi lub ubrania i wci\u0105\u017c widzie\u0107 zawarto\u015b\u0107 przez siatk\u0119"], "targetLanguageCode": "ru"}