{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["F\u00d6RENLIG Os\u0142onka doniczki, do wewn\u0105trz/na zewn\u0105trz bia\u0142y, 12 cm. Wysoko\u015b\u0107: 12 cm. Mi\u0119kkie i zach\u0119caj\u0105ce kszta\u0142ty sprawiaj\u0105, \u017ce doniczki F\u00d6RENLIG \u0142atwo polubi\u0107 i u\u017cywa\u0107 w wielu domach, zar\u00f3wno w pomieszczeniach, jak i na zewn\u0105trz. Fakt, \u017ce zawieraj\u0105 plastik z recyklingu, sprawia, \u017ce jeszcze \u0142atwiej je polubi\u0107. IKEA -  Kup tutaj  \nWysoko\u015b\u0107: 12 cm\n\u015arednica zewn\u0119trzna: 14 cm\nMaks. \u015brednica doniczki: 12 cm\n\u015arednica wewn\u0105trz: 13 cm\n\nTworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)Przeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.\nTworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)\nTworzywo polipropylenowe (min. 20% z recyklingu)\nPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.", "F\u00d6RENLIG Os\u0142onka doniczki, do wewn\u0105trz/na zewn\u0105trz bia\u0142y, 12 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}