{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["TJUSIG P\u00f3\u0142ka na kapelusze, bia\u0142y, 79 cm.Szeroko\u015b\u0107: 79 cm. IKEA -  Zam\u00f3w tutaj  \nSzeroko\u015b\u0107: 79 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 32 cm\nWysoko\u015b\u0107: 25 cm\n\nWspornik:lite drewno, Farba akrylowaHak:stal nierdzewnaRura:Stal Galwanizowana, stal nierdzewnaWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nWspornik:lite drewno, Farba akrylowaHak:stal nierdzewnaRura:Stal Galwanizowana, stal nierdzewna\nWspornik:lite drewno, Farba akrylowa\nHak:stal nierdzewna\nRura:Stal Galwanizowana, stal nierdzewna\nWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "TJUSIG P\u00f3\u0142ka na kapelusze, bia\u0142y, 79 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}