{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["FRIHULT Lampa sufitowa, czarny. Maks.: 5.3 Wat. Przetestowana i zatwierdzona do zastosowania w \u0142azienkach. Tradycyjna lampa wykonana z nierdzewnych materia\u0142\u00f3w. IKEA -  Zam\u00f3w - tutaj  \nMaks.: 5.3 Wat\nWysoko\u015b\u0107: 25.0 cm\n\u015arednica klosza: 15 cm\n\nRozeta sufitowa/ Uchwyt klosza:aluminium, AnodowaneKlosz:szk\u0142oRami\u0119:stal nierdzewna, Pow\u0142oka epoksydowaWytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.\nRozeta sufitowa/ Uchwyt klosza:aluminium, AnodowaneKlosz:szk\u0142oRami\u0119:stal nierdzewna, Pow\u0142oka epoksydowa\nRozeta sufitowa/ Uchwyt klosza:aluminium, Anodowane\nKlosz:szk\u0142o\nRami\u0119:stal nierdzewna, Pow\u0142oka epoksydowa\nWytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.", "FRIHULT Lampa sufitowa, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}