{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["RANARP Reflektor z klamr\u0105, \u015bcienny, czarny. Maks.: 7 Wat. Lampa ma podw\u00f3jn\u0105 funkcj\u0119 - mo\u017cna j\u0105 u\u017cy\u0107 jako reflektor mocowany na zacisk lub zamontowa\u0107 na \u015bcianie jako kinkiet. \u015awiat\u0142o mo\u017cesz skierowa\u0107 w dowolne miejsce, bo klosz lampy jest regulowany. IKEA -  Zam\u00f3w - tutaj  \nMaks.: 7 Wat\nSzeroko\u015b\u0107: 14 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 34 cm\nWysoko\u015b\u0107: 12 cm\n\u015arednica: 14 cm\nD\u0142ugo\u015b\u0107 kabla: 350.0 cm\n\nKlosz:stal, Pow\u0142oka proszkowa, farbaUchwyt klosza/ Wspornik do monta\u017cu:stal, farbaWspornik:cynk, farbaWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105\nKlosz:stal, Pow\u0142oka proszkowa, farbaUchwyt klosza/ Wspornik do monta\u017cu:stal, farbaWspornik:cynk, farba\nKlosz:stal, Pow\u0142oka proszkowa, farba\nUchwyt klosza/ Wspornik do monta\u017cu:stal, farba\nWspornik:cynk, farba\nWyciera\u0107 czyst\u0105 such\u0105 tkanin\u0105", "RANARP Reflektor z klamr\u0105, \u015bcienny, czarny"], "targetLanguageCode": "ru"}