{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["VINTER 2020 \u015awiecznik, czerwony, 10 cm \u015awiecznik wygl\u0105da jak stojak na choink\u0119 i wnosi mi\u0142y i przytulny akcent do nakrycia sto\u0142u lub na stoliku do kawy. A co najlepsze \u23bc pasuj\u0105 do niego \u015bwiec, podgrzewacze lub \u015bwiec bry\u0142owe. W tym \u015bwieczniku mo\u017cna zastosowa\u0107 \u015bwiece, tealighty i \u015bwiece bry\u0142owe.\nWysoko\u015b\u0107: 10 cm\n\u015arednica: 14 cm\n\nstal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.\nstal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nstal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.", "VINTER 2020 \u015awiecznik, czerwony, 10 cm \u015awiecznik wygl\u0105da jak stojak na choink\u0119 i wnosi mi\u0142y i przytulny akcent do nakrycia sto\u0142u lub na stoliku do kawy"], "targetLanguageCode": "ru"}