{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["FINTORP Hak, czarny, 7 cm. G\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 3 cm. U\u017cyj haczyk\u00f3w do przechowywania naczy\u0144 kuchennych na \u015bcianie i lepszego dopasowania ich do szafek i szuflad. Mo\u017cna zawiesi\u0107 na szynie FINTORP. IKEA -  Zam\u00f3w tutaj  \nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 3 cm\nWysoko\u015b\u0107: 7 cm\nIlo\u015b\u0107 w opakowaniu: 5 szt.\n\ncynk, Pow\u0142oka proszkowaWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\ncynk, Pow\u0142oka proszkowa\ncynk, Pow\u0142oka proszkowa\nWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "FINTORP Hak, czarny, 7 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}