{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["VINTERSAGA Torba. Szeroko\u015b\u0107: 30 cm. \u0141atwo utrzyma\u0107 w czysto\u015bci - wystarczy zmy\u0107 na mokro i wysuszy\u0107.  Zajmuje ma\u0142o miejsca, gdy\u017c mo\u017cna j\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 na p\u0142asko. IKEA -  Zam\u00f3w tutaj  \nSzeroko\u015b\u0107: 30 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 18 cm\nWysoko\u015b\u0107: 38 cm\n\n100% polipropylenNie pra\u0107Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Myj letni\u0105 wod\u0105.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\n100% polipropylen\n100% polipropylen\nNie pra\u0107Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Myj letni\u0105 wod\u0105.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "VINTERSAGA Torba"], "targetLanguageCode": "ru"}