{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["FIXA Listwa wyko\u0144czeniowa \u015bcienna, szary. D\u0142ugo\u015b\u0107: 250 cm. Nie pozwala wodzie przedosta\u0107 si\u0119 pomi\u0119dzy \u015bcian\u0119 a blat Wype\u0142nia przerw\u0119 mi\u0119dzy \u015bcian\u0105 a blatem. Pasuje do wszystkich blat\u00f3w IKEA. IKEA -  Zam\u00f3w ju\u017c dzi\u015b  \nD\u0142ugo\u015b\u0107: 250 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 2.5 cm\nWysoko\u015b\u0107: 2.5 cm\n\nBok frontu:Tworzywo ABS z recyklingu, guma syntetyczna, folia aluminiowa, Bezbarwny lakier akrylowyBok ty\u0142u:Tworzywo ABS z recyklinguWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nBok frontu:Tworzywo ABS z recyklingu, guma syntetyczna, folia aluminiowa, Bezbarwny lakier akrylowyBok ty\u0142u:Tworzywo ABS z recyklingu\nBok frontu:Tworzywo ABS z recyklingu, guma syntetyczna, folia aluminiowa, Bezbarwny lakier akrylowy\nBok ty\u0142u:Tworzywo ABS z recyklingu\nWycieraj do czysta mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie i \u0142agodnym \u015brodku do mycia lub w mydle, je\u015bli trzeba.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "FIXA Listwa wyko\u0144czeniowa \u015bcienna, szary"], "targetLanguageCode": "ru"}