{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["LAKAFORS Lampa sto\u0142owa, ciemnobr\u0105zowy/drewno/ciemnor\u00f3\u017cowy czarny, 40 cm Os\u0142ona z tkaniny rozprowadzaj\u0105ca rozproszone i dekoracyjne \u015bwiat\u0142o pozwoli stworzy\u0107 w domu delikatn\u0105, przytuln\u0105 atmosfer\u0119.\n\u015arednica podstawy: 16 cm\nD\u0142ugo\u015b\u0107 kabla: 185 cm\nMoc: 8.6 Wat\nSzeroko\u015b\u0107 aba\u017cura: 23 cm\nWysoko\u015b\u0107 ca\u0142kowita: 40 cm\n\nPodstawa:Lita sosna, Bejca, lakier podbarwionyKlosz:plastik polistyrenowy, 100% poliesterRama:stal, Pow\u0142oka proszkowaCzy\u015bci\u0107 miote\u0142k\u0105 do kurzu.\nPodstawa:Lita sosna, Bejca, lakier podbarwionyKlosz:plastik polistyrenowy, 100% poliesterRama:stal, Pow\u0142oka proszkowa\nPodstawa:Lita sosna, Bejca, lakier podbarwiony\nKlosz:plastik polistyrenowy, 100% poliester\nRama:stal, Pow\u0142oka proszkowa\nCzy\u015bci\u0107 miote\u0142k\u0105 do kurzu.", "LAKAFORS Lampa sto\u0142owa, ciemnobr\u0105zowy/drewno/ciemnor\u00f3\u017cowy czarny, 40 cm Os\u0142ona z tkaniny rozprowadzaj\u0105ca rozproszone i dekoracyjne \u015bwiat\u0142o pozwoli stworzy\u0107 w domu delikatn\u0105, przytuln\u0105 atmosfer\u0119"], "targetLanguageCode": "ru"}