{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["EJLER Biurko, bia\u0142y. Szeroko\u015b\u0107: 100 cm. P\u00f3\u0142ki mo\u017cna wyregulowa\u0107, aby dopasowa\u0107 je do r\u00f3\u017cnych przedmiot\u00f3w i wyregulowa\u0107 ponownie, kiedy tylko trzeba. Regulowane p\u00f3\u0142ki pozwalaj\u0105 wydajniej wykorzysta\u0107 dost\u0119pn\u0105 przestrze\u0144. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nSzeroko\u015b\u0107: 100 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 45 cm\nWysoko\u015b\u0107: 72 cm\n\nPanel g\u00f3rny/ Panel boczny/ Panel \u015brodkowy/ Panel dolny/ P\u00f3\u0142ka/ Rama spodnia/ Szyna/ Cok\u00f3\u0142/ P\u00f3\u0142ka na klawiatur\u0119/ drzw/ Prz\u00f3d szuflady/ Szyna no\u015bna:P\u0142yta wi\u00f3rowa, folia melaminowaBok szuflady/ Ty\u0142 szuflady:P\u0142yta wi\u00f3rowaDno szuflady/ Ty\u0142:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowaPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.Regularnie sprawdzaj, czy wszystkie po\u0142\u0105czenia monta\u017cowe s\u0105 odpowiednio dokr\u0119cone i dokr\u0119\u0107 je w razie potrzeby.\nPanel g\u00f3rny/ Panel boczny/ Panel \u015brodkowy/ Panel dolny/ P\u00f3\u0142ka/ Rama spodnia/ Szyna/ Cok\u00f3\u0142/ P\u00f3\u0142ka na klawiatur\u0119/ drzw/ Prz\u00f3d szuflady/ Szyna no\u015bna:P\u0142yta wi\u00f3rowa, folia melaminowaBok szuflady/ Ty\u0142 szuflady:P\u0142yta wi\u00f3rowaDno szuflady/ Ty\u0142:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa\nPanel g\u00f3rny/ Panel boczny/ Panel \u015brodkowy/ Panel dolny/ P\u00f3\u0142ka/ Rama spodnia/ Szyna/ Cok\u00f3\u0142/ P\u00f3\u0142ka na klawiatur\u0119/ drzw/ Prz\u00f3d szuflady/ Szyna no\u015bna:P\u0142yta wi\u00f3rowa, folia melaminowa\nBok szuflady/ Ty\u0142 szuflady:P\u0142yta wi\u00f3rowa\nDno szuflady/ Ty\u0142:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa\nPrzeciera\u0107 czyst\u0105, wilgotn\u0105 szmatk\u0105.Regularnie sprawdzaj, czy wszystkie po\u0142\u0105czenia monta\u017cowe s\u0105 odpowiednio dokr\u0119cone i dokr\u0119\u0107 je w razie potrzeby.", "EJLER Biurko, bia\u0142y"], "targetLanguageCode": "ru"}