{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["ASARUM Sofa trzyosobowa rozk\u0142adana, szary. Szeroko\u015b\u0107: 191 cm. Mo\u017cna \u0142atwo zmieni\u0107 w \u0142\u00f3\u017cko. Posiada pojemnik na po\u015bciel. IKEA -  Kup online lub w sklepie  \nSzeroko\u015b\u0107: 191 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 84 cm\nWysoko\u015b\u0107: 73 cm\nSzeroko\u015b\u0107 siedziska: 193 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 siedziska: 70 cm\nWysoko\u015b\u0107 siedziska: 41 cm\nSzeroko\u015b\u0107 \u0142\u00f3\u017cka: 130 cm\nD\u0142ugo\u015b\u0107 \u0142\u00f3\u017cka: 191 cm\n\nPoduszka tylna:70% ci\u0119tej pianki poliuretanowej/30% w\u0142\u00f3kien poliestrowych, w\u0142\u00f3knina polipropylenowaPokrycie tekstylne:100% poliester (min. 90% z recyklingu)Nie pra\u0107Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Mokre \u015blady nale\u017cy zawsze jak najszybciej osuszy\u0107, aby nie dopu\u015bci\u0107 do penetracji wilgoci.Lekkie plamy mo\u017cna usun\u0105\u0107 \u015brodkiem do czyszczenia mebli tapicerowanych lub gabk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie lub \u0142agodnym roztworze mydlanym.Chro\u0144 swoj\u0105 sof\u0119 przed bezpo\u015brednim nas\u0142onecznieniem\nPoduszka tylna:70% ci\u0119tej pianki poliuretanowej/30% w\u0142\u00f3kien poliestrowych, w\u0142\u00f3knina polipropylenowaPokrycie tekstylne:100% poliester (min. 90% z recyklingu)\nPoduszka tylna:70% ci\u0119tej pianki poliuretanowej/30% w\u0142\u00f3kien poliestrowych, w\u0142\u00f3knina polipropylenowa\nPokrycie tekstylne:100% poliester (min. 90% z recyklingu)\nNie pra\u0107Nie wybiela\u0107.Nie suszy\u0107 w suszarce b\u0119bnowej.Nie prasowa\u0107.Nie pra\u0107 chemicznie.Mokre \u015blady nale\u017cy zawsze jak najszybciej osuszy\u0107, aby nie dopu\u015bci\u0107 do penetracji wilgoci.Lekkie plamy mo\u017cna usun\u0105\u0107 \u015brodkiem do czyszczenia mebli tapicerowanych lub gabk\u0105 zamoczon\u0105 w wodzie lub \u0142agodnym roztworze mydlanym.Chro\u0144 swoj\u0105 sof\u0119 przed bezpo\u015brednim nas\u0142onecznieniem", "ASARUM Sofa trzyosobowa rozk\u0142adana, szary"], "targetLanguageCode": "ru"}