{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["IKEA 365+ Garnek z pokrywk\u0105, stal nierdz, szk\u0142o. Wysoko\u015b\u0107: 11 cm. Bezp\u0142atna gwarancja 15 lat. Warunki gwarancji znajdziesz w broszurze. IKEA -  Zam\u00f3w dzi\u015b  \nWysoko\u015b\u0107: 11 cm\n\u015arednica: 21 cm\nPojemno\u015b\u0107: 3 l\n\nPokrywka:Szk\u0142o \u017caroodporneUchwyt/ Pokrycie/ G\u0142\u00f3wna cz\u0119\u015b\u0107:stal nierdzewnaMo\u017cna zmywa\u0107 w zmywarce.Mo\u017cna stosowa\u0107 na kuchence gazowej.Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 na p\u0142ycie indukcyjnej.Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 na p\u0142ycie witroceramicznej.Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 na p\u0142ycie \u017celiwnej.Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 w piekarniku.\nPokrywka:Szk\u0142o \u017caroodporneUchwyt/ Pokrycie/ G\u0142\u00f3wna cz\u0119\u015b\u0107:stal nierdzewna\nPokrywka:Szk\u0142o \u017caroodporne\nUchwyt/ Pokrycie/ G\u0142\u00f3wna cz\u0119\u015b\u0107:stal nierdzewna\nMo\u017cna zmywa\u0107 w zmywarce.Mo\u017cna stosowa\u0107 na kuchence gazowej.Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 na p\u0142ycie indukcyjnej.Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 na p\u0142ycie witroceramicznej.Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 na p\u0142ycie \u017celiwnej.Mo\u017cna u\u017cywa\u0107 w piekarniku.", "IKEA 365+ Garnek z pokrywk\u0105, stal nierdz, szk\u0142o"], "targetLanguageCode": "ru"}