{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["TORNVIKEN P\u00f3\u0142ka \u015bcienna, kremowy. Szeroko\u015b\u0107: 50 cm. P\u00f3\u0142ka \u015bcienna u\u0142atwia si\u0119ganie po rzeczy u\u017cywane na co dzie\u0144. Bezp\u0142atna gwarancja 25 lat. IKEA -  Kup online lub w sklepie  \nSzeroko\u015b\u0107: 50 cm\nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107: 30 cm\nWysoko\u015b\u0107: 24 cm\n\nPanel g\u00f3rny/ Rama:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowaRura:stal, pow\u0142oka niklowaWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.\nPanel g\u00f3rny/ Rama:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowaRura:stal, pow\u0142oka niklowa\nPanel g\u00f3rny/ Rama:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa\nRura:stal, pow\u0142oka niklowa\nWyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.Wytrzyj mi\u0119kk\u0105 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 w wodzie i \u0142agodnym p\u0142ynie do mycia naczy\u0144 lub myd\u0142em, je\u017celi to konieczne.", "TORNVIKEN P\u00f3\u0142ka \u015bcienna, kremowy"], "targetLanguageCode": "ru"}