{"folder_id": "b1gpf6j6ejlihe9f4j2m", "texts": ["MALM \u0141\u00f3\u017cko z pojemnikiem, bia\u0142y, 140x200 cm. G\u0142\u0119boko\u015b\u0107 wewn\u0119trzna: 202 cm. \u0141\u00f3\u017cko zapewnia przestronne miejsce do przechowywania, bez zajmowania dodatkowej powierzchni. Wystarczy podnie\u015b\u0107 podstaw\u0119 \u0142\u00f3\u017cka i schowa\u0107 swoje rzeczy do \u015brodka. IKEA -  Kupuj dzisiaj  \nG\u0142\u0119boko\u015b\u0107 wewn\u0119trzna: 202 cm\nSzeroko\u015b\u0107 wewn\u0119trzna: 141 cm\nWysoko\u015b\u0107 wewn\u0119trzna: 27 cm\nD\u0142ugo\u015b\u0107: 210 cm\nSzeroko\u015b\u0107: 155 cm\nWysoko\u015b\u0107 szczytu: 38 cm\nWysoko\u015b\u0107 szczytu: 100 cm\nD\u0142. materaca: 200 cm\nSzer. materaca: 140 cm\n\nSzczyt g\u00f3rny/dolny/ Boki \u0142\u00f3\u017cka:P\u0142yta wi\u00f3rowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa t\u0142oczona, Tworzywo ABS, Wype\u0142nienie z papieru o strukturze plasta miodu (min. 70% z recyklingu)Podstawa \u0142\u00f3\u017cka:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaPodstawa listwowa \u0142\u00f3\u017cka:okleina bukowa, okleina brzozowaPanel dolny:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa t\u0142oczona, Folia papierowaWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.\nSzczyt g\u00f3rny/dolny/ Boki \u0142\u00f3\u017cka:P\u0142yta wi\u00f3rowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa t\u0142oczona, Tworzywo ABS, Wype\u0142nienie z papieru o strukturze plasta miodu (min. 70% z recyklingu)Podstawa \u0142\u00f3\u017cka:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowaPodstawa listwowa \u0142\u00f3\u017cka:okleina bukowa, okleina brzozowaPanel dolny:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa t\u0142oczona, Folia papierowa\nSzczyt g\u00f3rny/dolny/ Boki \u0142\u00f3\u017cka:P\u0142yta wi\u00f3rowa, P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa t\u0142oczona, Tworzywo ABS, Wype\u0142nienie z papieru o strukturze plasta miodu (min. 70% z recyklingu)\nPodstawa \u0142\u00f3\u017cka:stal, Epoksydowa/poliestrowa pow\u0142oka proszkowa\nPodstawa listwowa \u0142\u00f3\u017cka:okleina bukowa, okleina brzozowa\nPanel dolny:P\u0142yta pil\u015bniowa, Farba akrylowa t\u0142oczona, Folia papierowa\nWyciera\u0107 szmatk\u0105 zwil\u017con\u0105 delikatnym \u015brodkiem do czyszczenia.Wyciera\u0107 czyst\u0105, such\u0105 szmatk\u0105.", "MALM \u0141\u00f3\u017cko z pojemnikiem, bia\u0142y, 140x200 cm"], "targetLanguageCode": "ru"}